<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ปลั๊กอินบริการรักษาความปลอดภัย</string>
    <string name="ok_button">ตกลง</string>
    <string name="cancel_button">ยกเลิก</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">เงื่อนไขการให้บริการ</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">หมายเลขโทรศัพท์ของคุณและรายละเอียดของผู้ให้บริการจะถูกเข้ารหัสและอัพโหลดไปยังเซิร์ฟเวอร์ Mi เพื่อรับข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับตัวเลือกในการซื้อข้อมูล</string>
    <string name="miuishare_title_more">เพิ่มเติม</string>
    <string name="miuishare_title_share">แชร์</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">โมเมนต์ WeChat</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">ไม่สามารถเชื่อมต่อกับเครือข่ายได้</string>
    <string name="no_network_btn">ลองอีกครั้ง</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">ซื้อแพ็คเกจเพิ่ม</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">รอสักครู่…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">แชร์</string>
    <string name="open_browser">เปิดในเบราว์เซอร์</string>
    <string name="title_share_link">แชร์ลิงก์ URL</string>
    <string name="pm_lable_name">เกี่ยวกับการเข้าถึงรูท</string>
    <string name="pc_activity_title">เพิ่มประสิทธิภาพของแบตเตอรี่</string>
    <string name="lucky_result_title">อั่งเปา</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">บนอุปกรณ์นี้ไม่ได้ปลดล็อก Fastboot</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">ไม่สามารถเข้าถึงรูทได้</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">ทำไม Fastboot ต้องถูกล็อก?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Fastboot เป็นวิธีดั้งเดิมในการแฟลชอุปกรณ์ Mi เมื่ออุปกรณ์อยู่ในโหมด Fastboot คุณสามารถเข้าถึงและลบข้อมูลทั้งหมดที่จัดเก็บไว้ในเครื่องได้โดยตรง เราล็อก Fastboot เพื่อให้แน่ใจว่าข้อมูลของคุณจะปลอดภัยในกรณีที่อุปกรณ์ของคุณหายรวมทั้งเพื่อรับประกันความน่าเชื่อถือของคุณลักษณะการค้นหาอุปกรณ์</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">มีความเสี่ยงใดๆ ที่เกี่ยวข้องในการปลดล็อก Fastboot หรือไม่?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">ในกรณีที่อุปกรณ์ของคุณหาย Fastboot รับประกันความปลอดภัยของสิ่งที่จัดเก็บไว้ในเครื่อง หากคุณปลดล็อก Fastboot คุณจะไม่สามารถล็อกอุปกรณ์จากระยะไกลหรือลบข้อมูลโดยใช้การค้นหาอุปกรณ์ได้อีกต่อไป นั่นเป็นเหตุผลที่เราไม่แนะนำให้คุณปลดล็อก Fastboot ในอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">ข้าพเจ้ารับทราบความเสี่ยง แต่ยังต้องการปลดล็อกอุปกรณ์ ควรดำเนินการอย่างไร?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">คุณควรใช้โปรแกรมเครื่องมือปลดล็อกจากเว็บไซต์ MIUI โดยตรง ในการปลดล็อกเครื่องเราต้องการให้แน่ใจว่าเป็นเครื่องของคุณจริง คุณจึงควรลงชื่อเข้าใช้ด้วยบัญชี Mi และเปิดใช้การค้นหาอุปกรณ์ไว้ตลอด</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">ไปยังเว็บไซต์ทางการของ MIUI เพื่อรับเครื่องมือปลดล็อก</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">ตัวเร่งความเร็วในการเล่นเกม</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">ไม่สามารถทำการชำระเงินได้ ติดตั้งเพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">ไม่สามารถทำการชำระเงินได้ ติดตั้งเพื่อดำเนินการต่อ</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">บริการ Xunyou</string>
</resources>
