<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">সম্পূর্ণ ব্যাকআপ</string>
    <string name="restore_confirm_title">সম্পূর্ণ পুনরুদ্ধার</string>
    <string name="backup_confirm_text">"একটি সংযুক্ত ডেস্কটপ কম্পিউটার থেকে সমস্ত ডেটার সম্পূর্ণ ব্যাকআপ নেওয়ার অনুরোধ করা হয়েছে৷ আপনি কি এটি করার অনুমতি দিতে চান?

যদি আপনি নিজের থেকে এই ব্যাকআপ নেওয়ার অনুরোধ না করে থাকেন, তবে এটি প্রক্রিয়াটিতে অনুমতি প্রদান করবেন না৷"</string>
    <string name="allow_backup_button_label">আমার ডেটার ব্যাকআপ রাখুন</string>
    <string name="deny_backup_button_label">ব্যাক-আপ করবেন না</string>
    <string name="restore_confirm_text">"একটি সংযুক্ত ডেস্কটপ কম্পিউটার থেকে সমস্ত ডেটার সম্পূর্ণ ব্যাকআপ নেওয়ার অনুরোধ করা হয়েছে৷ আপনি কি এটি করার অনুমতি দিতে চান?

যদি আপনি নিজের থেকে এই ব্যাকআপ নেওয়ার অনুরোধ না করে থাকেন, তবে এই প্রক্রিয়াটিতে অনুমতি প্রদান করবেন না৷ এটি বর্তমানে ডিভাইসটিতে থাকা সমস্ত ডেটাকে প্রতিস্থাপন করবে!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">আমার ডেটা পুনরুদ্ধার করুন</string>
    <string name="deny_restore_button_label">পুনরুদ্ধার করবেন না</string>
    <string name="current_password_text">দয়া করে নিচে আপনার বর্তমান ব্যাকআপের পাসওয়ার্ড দিন:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">দয়া করে নিচে আপনার ডিভাইসের এনক্রিপশান পাসওয়ার্ড লিখুন৷</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">অনুগ্রহ করে নিচে আপানার ডিভাইসের এনক্রিপশান পাসওয়ার্ড লিখুন৷ এছাড়াও ব্যাক-আপ আর্কাইভ এনক্রিপ্ট করতে এটি ব্যবহার করা হবে৷</string>
    <string name="backup_enc_password_text">সম্পূর্ণ ব্যাকআপ ডেটা এনক্রিপ্ট করতে দয়া করে একটি পাসওয়ার্ড লিখুন৷ যদি এটি খালি রেখে দেওয়া হয় তবে আপনার বর্তমান ব্যাকআপ পাসওয়ার্ডটি ব্যবহার করা হবে:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">আপনি যদি সম্পূর্ণ ব্যাকআপ ডেটা এনক্রিপ্ট করতে চান তাহলে নিচে একটি পাসওয়ার্ড লিখুন:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">আপনার ডিভাইস এনক্রিপ্ট হয়ে থাকার কারণে আপনার ব্যাকআপকে এনক্রিপ্ট করতে হবে। দয়া করে নিচে একটি পাসওয়ার্ড দিন:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">যদি পুনরুদ্ধার করা ডেটা এনক্রিপ্ট করা থাকে, তবে দয়া করে নিচে পাসওয়ার্ডটি লিখুন:</string>
    <string name="toast_backup_started">ব্যাকআপ নেওয়া শুরু হয়েছে...</string>
    <string name="toast_backup_ended">ব্যাকআপ নেওয়া সম্পূর্ণ হয়েছে</string>
    <string name="toast_restore_started">পুনরুদ্ধার করা শুরু হচ্ছে...</string>
    <string name="toast_restore_ended">পুনরুদ্ধার করা শেষ হয়েছে</string>
    <string name="toast_timeout">ক্রিয়াকলাপের সময় শেষ হয়েছে</string>
</resources>
