<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Vollständige Sicherung</string>
    <string name="restore_confirm_title">Vollständige Wiederherstellung</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Es wurde eine vollständige Sicherung sämtlicher Daten auf einen verbundenen Desktop-Computer angefordert. Möchtest du dies zulassen?

Wenn du die Sicherung nicht selbst angefordert hast, solltest du dem Vorgang nicht zustimmen."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Meine Daten sichern</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Nicht sichern</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Es wurde eine vollständige Wiederherstellung aller Daten von einem verbundenen Desktop-Computer angefordert. Möchtest du dies zulassen?

Wenn du die Wiederherstellung nicht selbst angefordert hast, solltest du dem Vorgang nicht zustimmen. Dadurch werden alle derzeit auf dem Gerät befindlichen Daten ersetzt!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Meine Daten wiederherstellen</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Nicht wiederherstellen</string>
    <string name="current_password_text">Gib dein aktuelles Sicherungspasswort unten ein:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Gib dein Passwort zur Geräteverschlüsselung unten ein.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Gib dein Passwort zur Geräteverschlüsselung unten ein. Damit wird auch das Sicherungsarchiv verschlüsselt.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Gib ein Passwort für die Verschlüsselung der vollständigen Sicherungsdaten ein. Wenn du dieses Feld leer lässt, wird dein aktuelles Sicherungspasswort verwendet:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Wenn du die gesamten Sicherungsdaten verschlüsseln möchtest, gib unten ein Passwort ein:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Da dein Gerät verschlüsselt ist, muss auch die Sicherung verschlüsselt werden. Gib unten ein Passwort ein:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Gib das Passwort unten ein, wenn die Daten für die Wiederherstellung verschlüsselt sind:</string>
    <string name="toast_backup_started">Sicherung wird gestartet...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sicherung abgeschlossen</string>
    <string name="toast_restore_started">Wiederherstellung wird gestartet...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Wiederherstellung beendet</string>
    <string name="toast_timeout">Zeitüberschreitung bei Vorgang</string>
</resources>
