<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Rezervim i plotë</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restaurim i plotë</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Është kërkuar një rezervim i plotë i të gjitha të dhënave në një kompjuter të lidhur. Dëshiron ta lejosh këtë?

Nëse nuk e ke kërkuar vetë rezervimin, mos e lejo operacionin të vazhdojë."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Rezervo të dhënat e mia</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Mos rezervo</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Është kërkuar një restaurim i plotë i të gjitha të dhënave nga një kompjuter i lidhur. Dëshiron ta lejosh këtë?

Nëse nuk e ke kërkuar vetë rivendosjen, mos e lejo operacionin të vazhdojë. Kjo do të zëvendësojë çdo të dhënë që ekziston aktualisht në pajisje!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restauro të dhënat e mia</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Mos restauro</string>
    <string name="current_password_text">Fut fjalëkalimin tënd aktual të rezervimit më poshtë:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Fut fjalëkalimin e enkriptimit të pajisjes tënde më poshtë.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Fut fjalëkalimin e enkriptimit të pajisjes tënde më poshtë. Ai do të përdoret gjithashtu për të enkriptuar arkivin e rezervimit.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Fut një fjalëkalim për të enkriptuar të dhënat e rezervimit të plotë. Nëse hapësira lihet bosh, do të përdoret fjalëkalimi aktual i rezervimit:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Nëse dëshiron të enkriptosh të dhënat e plota të rezervimit, fut një fjalëkalim më poshtë:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Meqenëse pajisja jote është e enkriptuar, të kërkohet ta enkriptosh rezervimin tënd. Fut një fjalëkalim më poshtë:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Nëse të dhënat e restaurimit janë të enkriptuara, fut një fjalëkalim më poshtë:</string>
    <string name="toast_backup_started">Rezervimi po fillon...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Rezervimi përfundoi</string>
    <string name="toast_restore_started">Restaurimi po fillon...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Restaurimi mbaroi</string>
    <string name="toast_timeout">Operacionit i përfundoi koha</string>
</resources>
