<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Complemento de servicio de seguridad</string>
    <string name="ok_button">Aceptar</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Términos de Servicio</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Su número telefónico y los detalles del operador serán cifrados y cargados a los servidores Mi para obtener más información acerca de las opciones de compra de datos.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Más</string>
    <string name="miuishare_title_share">Compartir</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">Momentos WeChat</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">No se pudo conectar a la red</string>
    <string name="no_network_btn">Vuelva a intentarlo</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Recarga</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Espere un momento…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="open_browser">Abrir en el navegador</string>
    <string name="title_share_link">Compartir URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Acerca del acceso a raíz</string>
    <string name="pc_activity_title">Optimizar batería</string>
    <string name="lucky_result_title">Sobres rojos</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Fastboot no está desbloqueado en este dispositivo</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">No se puede obtener acceso raíz</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">¿Por qué el Fastboot debería estar bloqueado?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Fastboot es el método tradicional para flashear dispositivos Mi. Cuando el dispositivo está en modo Fastboot, todos los datos guardados en este se pueden accesar y borrar directamente. Bloqueamos Fastboot para asegurarnos de que sus datos se mantienen protegidos en caso de perder su dispositivo, así como para garantizar la fiabilidad de la función Encontrar dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">¿Hay riesgos relacionados con el desbloqueo de Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">En caso de perder su dispositivo, Fastboot garantiza la seguridad de los elementos almacenados. Si desbloquea Fastboot, ya no podrá bloquear su dispositivo remotamente o eliminar los datos usando Encontrar dispositivo. Por eso, no recomendamos desbloquear Fastboot en su dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">Conozco los riesgos, pero aún necesito desbloquear mi dispositivo. ¿Qué debo hacer?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Use la herramienta de desbloqueo en la web de MIUI. Para desbloquear el dispositivo, necesitamos asegurarnos de que es su dispositivo. Por eso, debe iniciar sesión con Mi Cuenta y activar Encontrar dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Ir a la web oficial MIUI para obtener la herramienta de desbloqueo.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Acelerador de velocidad en los juegos</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">No se puede completar el pago. Instalar para continuar.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">No se puede completar el pago. Instalar para continuar.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Servicios Xunyou</string>
</resources>
