<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="paused_waiting_for_network">En attente du réseau</string>
    <string name="notif_title_file_size">%1$d au total</string>
    <string name="notif_title_single_downloading">Téléchargement de %1$s</string>
    <string name="download_filesize_unknown">Inconnu</string>
    <string name="notification_dld_msg">Gérer les applications en cours de téléchargement</string>
    <string name="app_label">Téléchargements</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Accéder au dossier Téléchargements.</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">"Autorise l'application à accéder au dossier Téléchargements et à l'utiliser pour télécharger des fichiers. Les applications malveillantes peuvent l'utiliser pour interrompre les téléchargements et accéder aux informations confidentielles."</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Fonctionnalités avancées des Téléchargements.</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">"Autorise l'application à accéder aux fonctionnalités avancées de Téléchargements et à l'utiliser pour télécharger des fichiers. Les applications malveillantes peuvent l'utiliser pour interrompre les téléchargements et accéder aux informations confidentielles."</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Envoyer les notifications de téléchargements.</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">"Autorise l'application à envoyer des notifications relatives aux téléchargements terminés. Les applications malveillantes peuvent l'utiliser pour confondre d'autres applications qui téléchargent des fichiers."</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">Voir tous les téléchargements sur la carte SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">"Autoriser l'application à voir tous les téléchargements sur la carte SD, quelque soit l'application qui les a téléchargés."</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">"Réserver de l'espace dans le cache de téléchargements"</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">"Autorise l'application à télécharger des fichiers vers le cache de téléchargements, qui ne peut être supprimé automatiquement lorsque les gestionnaire de téléchargements a besoin de plus d'espace."</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">Télécharger des fichiers sans notification</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">"Autorise l'application à télécharger des fichiers sans notification montrée à l'utilisateur."</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Accéder à tous les téléchargements du système</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">"Autorise l'application à voir et modifier tous les téléchargements initiés par n'importe qu'elle application sur le système."</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Sans titre></string>
    <string name="notification_download_complete">Téléchargé avec succès.</string>
    <string name="notification_download_failed">Échec de téléchargement de éléments.</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">La taille du téléchargement nécessite un réseau Wi-Fi.</string>
    <string name="notification_paused_in_background">Mis en pause en arrière-plan.</string>
    <string name="wifi_required_title">Le ficheir est trop large pour le télécharger avec les données mobiles</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Vous devez utiliser une connexion Wi-Fi pour terminer ce téléchargement de %s.

Appuyez sur %s pour démarrer ce téléchargement la prochaine fois que vous vous connectez à un réseau Wi-Fi."</string>
    <string name="wifi_recommended_title">Mettre en attente pour télécharger plus tard ?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Démarrer %s téléchargement maintenant peut diminuer votre durée de batterie ou entraîner une utilisation excessive de vos données mobile, ce qui peut entraîner des surcoûts.

Appuyer %s pour lancer ce téléchargement lors de votre prochaine connexion à un réseau Wi-Fi."</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">"Ligne d'attente"</string>
    <string name="button_cancel_download">Annuler</string>
    <string name="button_start_now">Démarrer maintenant </string>
    <string name="download_remaining">%s restante(s)</string>
    <string name="download_no_application_title">"Impossible d'ouvrir le fichier"</string>
    <string name="root_downloads">Téléchargements</string>
    <string name="download_queued">En attente</string>
    <string name="download_running">Téléchargement</string>
    <string name="download_error">Téléchargement impossible</string>
    <string name="download_running_percent">Téléchargement en cours, %s</string>
</resources>
