<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Serviciul de securitate plug-in</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Anulează</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Termenii serviciului</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Numărul dvs. de telefon și detaliile despre operator vor fi criptate și încărcate la serverele Mi pentru a obține mai multe informații despre opțiunile de cumpărare a traficului.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Mai multe</string>
    <string name="miuishare_title_share">Împărtăşeşte</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">Momente Wechat</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Nu se poate conecta la reţea</string>
    <string name="no_network_btn">Încearcă din nou</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Încarcă</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Doar o secundă…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Împărtăşeşte</string>
    <string name="open_browser">Deschide în browser</string>
    <string name="title_share_link">Partajează URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Despre acces root</string>
    <string name="pc_activity_title">Optimizați bateria</string>
    <string name="lucky_result_title">Plicuri roșii</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Fastboot nu este deblocat pe acest dispozitiv</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Nu se poate obţine acces la sursă</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">De ce ar trebui să fie Fastboot blocat?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Fastboot este metoda tradiţională să reporniți dispozitivele Mi. Când dispozitivul este în modul Fastboot, toate datele stocate pe el pot fi accesate şi şterse direct. Blocăm Fastboot pentru a fi siguri că datele dumneavoastră rămân sigure în cazul în care ai pierdut dispozitivul, precum şi pentru a garanta fiabilitatea deGăsește dispozitiv caracteristici.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Sunt acolo riscuri legate de deblocarea Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">În cazul în care pierdeţi dispozitivul, Fastboot garantează securitatea elementelor stocate pe el. Dacă veți debloca Fastboot, nu vei mai fi capabil de a bloca dispozitivul de la distanţă sau să ştergeţi datele folosind Găsește dispozitiv. Iată de ce nu recomandăm deblocarea Fastboot pe dispozitivul dvs.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">Știu despre riscuri, dar încă am nevoie pentru a debloca dispozitivul meu. Ce trebuie sa fac?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Ar trebui să utilizaţi instrumentul de deblocare de pe site-ul MIUI. Pentru a debloca dispozitivul, avem nevoie să ne asigurăm cădispozitivul Îti apartine. Iată de ce trebuie să vă conectați cu contul Mi şi să porniţi Găsește dispozitiv.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Du-te la site-ul oficial MIUI pentru a obţine instrumentele de deblocare.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Accelerator viteză jocuri</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Nu se poate efectua plata. Instalați pentru a continua.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Nu se poate efectua plata. Instalați pentru a continua.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Servicii Xunyou</string>
</resources>
