<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Plugin du service de sécurité</string>
    <string name="ok_button">OK </string>
    <string name="cancel_button">Annuler</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">"Votre numéro de téléphone ainsi que les détails de l'opérateur vont être transmis aux serveurs de Mi afin d'obtenir plus d'info sur les options d'achat de données."</string>
    <string name="miuishare_title_more">Plus</string>
    <string name="miuishare_title_share">Partager</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">Moments WeChat</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Impossible de se connecter au réseau</string>
    <string name="no_network_btn">Veuillez réessayer</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Recharger</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Un instant…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="open_browser">Ouvrir dans le navigateur</string>
    <string name="title_share_link">"Partager l'URL"</string>
    <string name="pm_lable_name">"À propos de l'accès root"</string>
    <string name="pc_activity_title">Optimiser la batterie</string>
    <string name="lucky_result_title">Enveloppes rouges</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">"Fastboot n'est pas débloqué sur cet appareil"</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">"Impossible d'obtenir l'accès root"</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Pourquoi Fastboot doit être verrouillé ?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">"Fastboot est la méthode traditionnelle pour flasher les appareils Mi. Lorsque l'appareil est mode Fastboot, toutes les données qui sont y stockées peuvent être atteintes et supprimées directement. Nous verrouillons Fastboot pour s'assurer que vos données soient sécurisées en cas de perte de l'appareil, aussi bien que garantir la fiabilité des fonctionnalités de Localiser l'appareil."</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Y a t-il des risques liés au déverrouillage de Fastboot ?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">"Au cas où vous perdez votre appareil, Fastboot garantit la sécurité des éléments qui y sont stockés. Si vous déverrouillez Fastboot, vous ne serez plus en mesure de verrouiller votre appareil à distance ou effacer les données via Localiser l'appareil. C'est pour cela que nous ne recommandons pas de déverrouiller Fastboot."</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">"Je suis conscient des risques, mais j'ai toujours besoin de déverrouiller mon appareil. Que dois-je faire ?"</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">"Vous devriez utiliser l'outil de déverrouillage du site Web de MIUI. Pour déverrouiller un appareil, nous devons nous assurer que l'appareil vous appartient. Raison pour laquelle vous devez vous connecter à votre compte Mi et activer Localiser l'appareil."</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Rendez-vous sur le site Web officiel pour obtenir un outil de déverrouillage.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Accélérateur de la vitesse de jeu</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Impossible de terminer le paiement. Installer pour continuer.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Impossible de terminer le paiement. Installer pour continuer.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Services Xunyou</string>
</resources>
