<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Copia de seguranza completa</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restauración completa</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Solicitouse unha copia de seguranza completa de todos os datos nun ordenador de escritorio conectado. Queres permitir esta operación?

Se non a solicitaches ti, non permitas que se realice."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Realizar unha copia de seguranza dos meus datos</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Non realizar copia de seguranza</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Solicitouse unha restauración de todos os datos desde un ordenador de escritorio conectado. Queres permitir esta operación?

Se non o solicitaches ti, non permitas que se realice. Substituiranse todos os datos que conteña o dispositivo."</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restaurar os meus datos</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Non restaurar</string>
    <string name="current_password_text">Insire o contrasinal da copia de seguranza actual a continuación:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Insire o contrasinal de encriptación do teu dispositivo a continuación.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Insire o contrasinal de encriptación do dispositivo a continuación. Tamén se usará para encriptar o arquivo de copia de seguranza.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Insire un contrasinal para encriptar os datos da copia de seguranza completa. Se queda en branco este campo, usarase o contrasinal da copia de seguranza actual.</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Se queres encriptar os datos da copia de seguranza completa, insire un contrasinal a continuación:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Como o teu dispositivo está cifrado, debes cifrar a túa copia de seguranza. Introduce un contrasinal a continuación:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Se os datos de restauración están encriptados, insire o contrasinal a continuación:</string>
    <string name="toast_backup_started">Iniciando copia de seguranza...</string>
    <string name="toast_backup_ended">A copia de seguranza rematou</string>
    <string name="toast_restore_started">Iniciando restauración...</string>
    <string name="toast_restore_ended">A restauración rematou</string>
    <string name="toast_timeout">A operación superou o tempo de espera</string>
</resources>
