<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Tam yedekleme</string>
    <string name="restore_confirm_title">Tam geri yükleme</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Tüm verilerin bağlı bir masaüstü bilgisayara tam olarak yedeklenmesi için istekte bulunuldu?

Yedekleme isteğinde siz bulunmadıysanız, işlemin devam etmesine izin vermeyin."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Verilerimi yedekle</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Yedekleme</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Tüm verilerin, bağlı bir masaüstü bilgisayardan tam olarak geri yüklenmesi için istekte bulunuldu. Bu işleme izin vermek istiyor musunuz?

Geri yükleme isteğinde siz bulunmadıysanız, işlemin ilerlemesine izin vermeyin. Bu işlem, cihazınızdaki verilerin tamamını silip üzerine yazacaktır!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Verilerimi geri yükle</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Geri yükleme</string>
    <string name="current_password_text">Lütfen mevcut yedekleme şifrenizi aşağıya girin:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Lütfen cihazı şifrelemek için kullandığınız şifreyi aşağıya girin.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Lütfen cihazınızı şifrelemek için kullandığınız şifreyi aşağıya girin. Bu şifre aynı zamanda yedekleme arşivini şifrelemek için de kullanılacaktır.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Tam yedekleme verilerini şifrelemek için lütfen bir şifre girin. Şifre boş bırakılırsa, mevcut yedekleme şifreniz kullanılacaktır:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Tam yedekleme verilerini şifrelemek istiyorsanız, aşağıya bir şifre girin:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Cihazınız şifrelenmiş olduğundan yedeklemenizi şifrelemeniz gerekmektedir. Lütfen aşağıya bir şifre girin:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Geri yükleme verileri şifreliyse, lütfen şifreyi aşağıya girin:</string>
    <string name="toast_backup_started">Yedekleme başlatılıyor...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Yedekleme tamamlandı</string>
    <string name="toast_restore_started">Geri yükleme başlatılıyor...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Geri yükleme tamamlandı</string>
    <string name="toast_timeout">İşlem zaman aşımına uğradı</string>
</resources>
