<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI güvenlik bileşenleri</string>
    <string name="hello_world">Merhaba dünya!</string>
    <string name="menu_settings">Ayarlar</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">"Tencent'in Gizlilik Politikası"</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Bu özellik cihazınızın kimliğini şifreler ve Tencent sunucularına yükler (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Gizlilik Politikasını görüntüle</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Uygulama isimlerini ve ayrıntıları yükle ve çevrimiçi virüs veritabanını kullanarak tara.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virüs veritabanını otomatik olarak güncelle</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">"AVL'nin Gizlilik Politikası"</string>
    <string name="avl_dialog_header">Bu özellik cihazınızın kimliğini şifreler ve AVL sunucularına yükler (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Gizlilik Politikasını görüntüle</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Gizlilik Politikası</string>
    <string name="avast_dialog_header">Bu özellik cihazınızın kimliğini şifreler ve Avast sunucularına yükler (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Gizlilik Politikasını görüntüle</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Bu bir reklam yazılım virüsüdür. Otomatik olarak reklam görüntüler.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Bu bir şifreleyici virüstür. Depolama alanında kendini kopyalama yoluyla bulaşan zararlı bir yazılımdır.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Bu bir dropper (taşıyıcı) virüsüdür. Diğer zararlı yazılım ve virüsleri sisteme yükleyen kodları taşır.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Bu bir istismar virüsüdür. İstismar virüsleri tesadüfi ve beklenmeyen davranışlara neden olmak amacıyla sistemde bulunan hata veya açıklardan faydalanır.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Enfeksiyon belirli ve özel bir buluşsal yöntem kullanılarak tespit edilir. Özel buluşsal yöntem analizi enfeksiyonun bir virüs olduğunu söylemektedir.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Bu bir şaka virüsüdür. Bazı rahatsız edici ve nükteli efektler oluşturur. Genelde diğer virüslerden daha zararsızdır.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Bu bir potansiyel istenmeyen yazılım (PUP) virüsüdür. Kullanıcıların yazılımı indirmeye onay vermeleri ile birlikte zararlı bir yazılıma dönüşebilir (casus yazılımı, reklam yazılımı vb.).</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Bu bir rootkit (davetsiz misafir) virüsüdür. İşletim sisteminin tehlikede olduğunu gizlemek amacıyla tasarlanan bir yazılım türüdür. Sistemin derinliklerine sızarak cihaz üzerinde kontrol kazanmak amacıyla kullanılır. Rootkitler normal antivirüs yazılımlarının üzerinde durmayacağı gerekli sistem dosyaları olarak “Basit konumlarda gizlenen”, virüs ve zararlı yazılımlara gerekli izinleri sağlarlar.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Bu bir casus yazılım virüsüdür. Kullanıcı bilgilerini, kullanıcının bilgisi olmadan gizlice toplayan bir yazılımdır.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Yaygın bir şüpheli virüs türü. Antivirüs sistemi virüsü tanımlamaya çalışıyor.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Bu virüs PUP benzeri potansiyel bir zararlı araçtır.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Bu virüs bir truva atıdır. Kullanıcının cihazına yetkisiz uzaktan erişim sağlamak amacıyla tasarlanmış kötü amaçlı bir yazılımdır. Truva atları normalde virüsler gibi kendilerini çoğaltma özelliğine sahip değillerdir ancak diğer kötü amaçlı yazılımların bir cihaza yüklenmesine, çeşitli verilerin çalınmasına veya diğer zararlı aktivitelerin gerçekleştirilmesine neden olabilirler.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Bilinmeyen enfeksiyon türü.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Bu bir solucan virüsüdür. Diğer cihazlara yayılmak amacıyla kendini çoğaltan bağımsız bir kötü amaçlı yazılımdır. Sistemin dosya veya bilgi transferi özelliklerini kullanarak (ağ gibi), herhangi bir kullanıcı eylemi olmadan kendi kendine yayılabilir. Solucanlar neredeyse her zaman, en azından ağda bazı zararlara neden olurlar.</string>
</resources>
