<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Shtesa për shërbim Sigurie</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Anulo</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Kushtet e shërbimit</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Numri juaj i telefonit dhe detajet e operatorit do të enkriptohen dhe ngarkohen në serverët e Mi për të marë më shumë informacion lidhur me opcionet për blerje të të dhënave.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Më shumë</string>
    <string name="miuishare_title_share">Ndaj</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">Momente në WeChat</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Nuk mund të lidhet në rrjet</string>
    <string name="no_network_btn">Provo përsëri</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Rimbush</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Vetëm një sekondë…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Ndaj</string>
    <string name="open_browser">Hape në shfletues</string>
    <string name="title_share_link">Ndaj URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Për qasjen root</string>
    <string name="pc_activity_title">Optimizo baterinë</string>
    <string name="lucky_result_title">Zarfe të kuqe</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Fastboot nuk është i hapur në këtë pajisje</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Nuk mund të merret qasja në root</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Pse Fastboot duhet të jetë i mbyllur?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">"Fastboot është metodë tradicionale për të flashuar pajisjet Mi. Kur pajisja është në gjendjen Fastboot, të gjithë të dhënat që gjenden në të janë të qasshme dhe fshihen në mënyrë direkte. Ne mbyllim Fastboot-in për t'u siguruar që të dhënat tuaja janë të sigurta në qoftë se humbni pajisjen, si dhe për të garantuar sigurinë e tipareve për Gjetjen e pajisjes."</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">A ka ndonjë rrezik lidhur me Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">Në qoftë se humbni pajisjen tuaj, Fastboot garanton sigurinë e artikujve të ruajtura në të. Nëse hapni Fastboot-in, nuk do të jeni në gjengje të mbyllni pajisjen nga larg ose të fshini të dhënat duke përdorur opcionin për gjetje të pajisjes. Prandaj nuk ju rekomandojmë të hapni Fastboot-in në pajisjen tuaj.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">"I di rreziqet megjithatë prapë dua ta hap pajisjen time. Ç'duhet të bëj?"</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Duhet të përdorni veglën për hapje nga faqja zyrtare e MIUI. Për të hapur pajisjen, ne duhet të sigurohemi që pajisja është e juaj. Prandaj duhet të identifikoheni në llogarinë Mi dhe të aktivizoni opcionin Gjej pajisjen.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Shko në faqen zyrtare të MIUI për të marrë veglën për hapje.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Përshpejtues i lojërave</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Pagesa nuk u kompletua. Instalo për të vazhduar.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Pagesa nuk u kompletua. Instalo për të vazhduar.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Shërbimet Xunyou</string>
</resources>
