<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">সম্পূৰ্ণ বেকআপ</string>
    <string name="restore_confirm_title">সম্পূৰ্ণ পুনঃস্থাপন</string>
    <string name="backup_confirm_text">"এটি সংযোজিত ডেস্কটপ কম্পিউটাৰলৈ সকলো তথ্যৰ সম্পূৰ্ণ বেকআপ অনুৰোধ কৰা হৈছে। আপুনি এয়া অনুমোদন কৰিব বিচাৰে নেকি? 

 যদিহে আপুনি নিজে বেকআপৰ বাবে অনুৰোধ কৰা নাছিল, তেন্তে অপাৰেচনটোক আগবাঢ়িবলৈ নিদিব।"</string>
    <string name="allow_backup_button_label">মোৰ ডাটা বেক আপ কৰক</string>
    <string name="deny_backup_button_label">বেক আপ নকৰিব</string>
    <string name="restore_confirm_text">"এটি সংযোজিত ডেস্কটপ কম্পিউটাৰৰ পৰা সকলো তথ্যৰ সম্পূৰ্ণ পুনঃস্থাপন অনুৰোধ কৰা হৈছে। আপুনি এয়া অনুমোদন কৰিব বিচাৰে নেকি? 

 যদিহে আপুনি নিজে পুনঃস্থাপনৰ বাবে অনুৰোধ কৰা নাছিল, তেন্তে অপাৰেচনক আগবাঢ়িবলৈ নিদিব। ই ডিভাইচত বৰ্তমানে থকা যিকোনো ডাটা স্থানান্তৰ কৰিব!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">মোৰ ডাটা পুনঃস্থাপন কৰক</string>
    <string name="deny_restore_button_label">পুনঃস্থাপন নকৰিব</string>
    <string name="current_password_text">অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ বৰ্তমানৰ বেকআপ পাছৱৰ্ডটো তলত প্ৰবিষ্ট কৰক:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ ডিভাইচ এনক্ৰিপশ্বন পাছৱৰ্ডটো তলত প্ৰবিষ্ট কৰক।</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">"অনুগ্ৰহ কৰি আপোনাৰ ডিভাইচ এনক্ৰিপশ্বন পাছৱৰ্ডটো তলত প্ৰবিষ্ট কৰক। ইয়াক বেকআপ আৰ্কাইভ এনক্ৰিপ্ট কৰিবলৈও ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব।"</string>
    <string name="backup_enc_password_text">"অনুগ্ৰহ কৰি সম্পূৰ্ণ বেকআপ ডাটা এনক্ৰিপ্ট কৰিবলৈ এটি পাছৱৰ্ড প্ৰবিষ্ট কৰক। যদিহে ইয়াক খালী ৰখা হয়, তেন্তে আপোনাৰ বৰ্তমানৰ বেকআপ পাছৱৰ্ড ব্যৱহাৰ কৰা হ'ব:"</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">যদি আপুনি সম্পূৰ্ণ বেকআপ ডাটা এনক্ৰিপ্ট কৰিবলৈ ইচ্ছা কৰে, তেন্তে তলত এটা পাছৱৰ্ড প্ৰবিষ্ট কৰক:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">"যিহেতু আপোনাৰ ডিভাইচটো এনক্ৰিপ্ট কৰা হৈছে, গতিকে আপুনি নিজৰ বেকআপ এনক্ৰিপ্ট কৰা দৰকাৰ হ'ব। অনুগ্ৰহ কৰি তলত এটা পাছৱৰ্ড প্ৰবিষ্ট কৰক:"</string>
    <string name="restore_enc_password_text">যদিহে পুনঃস্থাপন ডাটা এনক্ৰিপ্ট কৰা হয়, অনুগ্ৰহ কৰি তলত পাছৱৰ্ডটো প্ৰবিষ্ট কৰক:</string>
    <string name="toast_backup_started">বেকআপ আৰম্ভ কৰি আছে...</string>
    <string name="toast_backup_ended">"বেকআপ সমাপ্ত হ'ল"</string>
    <string name="toast_restore_started">পুনঃস্থাপন আৰম্ভ কৰি আছে...</string>
    <string name="toast_restore_ended">"পুনঃস্থাপন সমাপ্ত হ'ল"</string>
    <string name="toast_timeout">"অপাৰেচনৰ সময় পাৰ হ'ল"</string>
</resources>
