<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Добавка за сигурност на системата</string>
    <string name="ok_button">OК</string>
    <string name="cancel_button">Отказ</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Обезпечаване</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Вашия телефонен номер и данни за оператора ще бъдат изпратени до сървърите на Xiaomi за получаване на възможните опции за поръчка на мобилни данни.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Повече</string>
    <string name="miuishare_title_share">Сподели</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">WeChat Moments</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Не мога да се свържа с мрежата</string>
    <string name="no_network_btn">Опитайте отново</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Попълване</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Момент</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Споделяне</string>
    <string name="open_browser">Отваряне в браузъра</string>
    <string name="title_share_link">Споделяне на URL</string>
    <string name="pm_lable_name">За административния достъп</string>
    <string name="pc_activity_title">Оптимизирайте батерията</string>
    <string name="lucky_result_title">Червена обвивка</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Режим Fastboot не е отключен на това устройство</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Неуспешно получаване на Root достъп</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Защо трябва режим Fastboot да е заключен?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Fastboot е традиционен метод за флашване на Mi-устройства. Когато устройството е в този режим, цялата записана до този момент информация се изтрива директно. Ние заключихме Fastboot, за да направим вашата информация сигурна, в случай, че загубите телефона си и за да може да гарантираме коректна работа на услугата Намери устройството.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Има ли рискове, свързани с отключването на режим Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">В случай, че загубите вашето устройство, Fastboot гарантира сигурността на запазената информация. Ако отключите Fastboot, вие няма да можете да заключите вашето устройство дистанционно или да изтриете запазената си информация, използвайки услугата Намери устройството. Ето защо ние не препоръчваме отключването на този режим.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">Разбирам рисковете, но трябва да отключа моето устройство. Какво следва да направя?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Трябва да използвате инструмента за отключване на сайта на MIUI. За да отключим устройството, ние трябва да сме сигурни, че то е ваша собственост. Ето защо трябва да влезете с вашия Mi профил и да включите услугата Открий устройството.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Отидете на официалния сайт на MIUI, за да вземете инструмента за отключване.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Подобряване бързината при игри</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Плащането не можа да завърши. Инсталирайте за да продължите.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Плащането не можа да завърши. Инсталирайте за да продължите.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Xunyou услуги</string>
</resources>
