<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="app_name">ကြိုတင်ကာလ</string>
    <string name="system_navigation_mode">စနစ်အညွှန်းမုဒ်</string>
    <string name="input_method_setting">ကီးဘုတ်ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="input_method_category">အီးမေးလ်များ၊ မှတ်ချက်များနှင့် ဘယ်နေရာက ဘယ်လိုအကြာင်းကိစ္စမျိုးမဆို သင်ရေးသားသောအခါ သုံးနိုင်သော သတ်မှတ်ပုံစံ ကီးဘုတ်ကို ရွေးပါ။ အခြား တတိယ-ပါတီ ကီးဘုတ်များကိုလည်း နောင်တွင် သင် တပ်ဆင်နိုင်သည်ကို သတိမူပါ။</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
ရွေးထားသော ကီးဘုတ်၏ ကိုယ်ရေးမူဝါဒအား ကြည့်ပါ"</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">ကိုယ်ရေးသီးသန့်ပေါ်လစီ</string>
    <string name="multisim_settings_title">ဆင်းမ်ကဒ် ၂ ခု ရှာတွေ့သည်</string>
    <string name="multisim_settings_category">ဆင်းမ်ကဒ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="sim_card_detection">ဆင်းမ်ကဒ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="sim_card_detection_info">သင်၏ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ထည့်သွင်းရန် သင့်ကိရိယာနှင့်အတူ ပါလာသော ညွှန်ကြားချက်များကို ဖတ်ပါ။</string>
    <string name="sim_card_detecting">ဆင်းမ်ကဒ်ကို စစ်ဆေးနေသည်…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">ဆင်းမ်ကဒ် ရှာမတွေ့ပါ။ ဆင်းမ်ကဒ် စနစ်တကျ တပ်ဆင်ထားခြင်း ရှိမရှိနှင့် လက်ကျန်ငွေ ရှိမရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">ဆင်းမ်ကဒ်သည် ကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်၍ မရခဲ့ပါ။ ဖုန်းဘီလ်ရှိမရှိ စစ်ဆေးပြီး ပြန်ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ခွင့်ပြုမလား? ခွင့်ပြုမည်ဆိုပါက သင်ထည့်ထားသော SIM ကဒ်အား မိုဘိုင်းဒေတာကွန်ရက်သို့ ချိတ်ဆက်ရာတွင် သုံးလိမ့်မည်။</string>
    <string name="other_settings">နောက်ထပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="other_settings_location">တည်နေရာ</string>
    <string name="other_settings_location_summary">အက်ပ်ကို သင့်တည်နေရာအား ဝင်ကြည့်ရန် ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="other_settings_user_experience">သုံးသူအတွေ့အကြုံ ပရိုဂရမ်</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">သင်၏သုံးစွဲမှုအခြေအနေအား ပေးပို့ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ထုတ်ကုန်နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို တိုးတက်ကောင်းမွန်အောင် ကူညီပေးပါ။ အသေးစိတ် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">အသေးစိတ် ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ချွတ်ယွင်းချက်ပြင်ဆင်မှုဒေတာအား အလိုအလျောက်ပေးပို့ပါ</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">တည်နေရာရယူခြင်းနှင့် ပြဿနာဖြေရှင်းခြင်းအတွက် သုံးစွဲမှုအခြေအနေတွင် သင်၏ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များ ပါဝင်နိုင်သည်</string>
    <string name="other_settings_auto_update">အလိုအလျောက် အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI သည် အသစ်မွမ်းမံမှုများတပ်ဆင်ရန် အကောင်းဆုံးလှုပ်ရှားမှုအချိန်ကို ရွေးလိမ့်မည်</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာ အကြံပြုချက်</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">သင်၏အပြုအမူဒေတာပေါ်အခြေခံ၍ စိတ်ကြိုက်ကြော်ငြာများအား အကြံပြုထားသည်</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">နောက်ခံပုံ လှည့်ပြခြင်း</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">လှပကောင်းမွန်သော ရုပ်ပုံနှင့် ပုံပြင်များအား သော့ခတ်မျက်နှာပြင်သို့ နေ့စဥ် ပေးပို့နိုင်သည်။ စည်းကမ်းနှင့်သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="back">နောက်သို့</string>
    <string name="next">နောက်ထပ်</string>
    <string name="skip_underline">ဤအဆင့်ကို ကျော်ပါ</string>
    <string name="sim_dectection_next">ဆက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="shut_down">အပြီးပိတ်ပါ</string>
    <string name="sim_redetection">ထပ်မံ စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">လက်ဟန် လမ်းညွှန်</string>
    <string name="congratulation_title">သတ်မှတ်မှု ပြီးပြည့်စုံပြီ</string>
    <string name="congratulation_label">သင်စတင်ရန် အသင့်ဖြစ်နေပြီ!</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">အသံ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="pref_title_data_slot">ဒေတာ ဆင်းမ်ကဒ်ကို ပိုနှစ်ခြိုက်သည်</string>
    <string name="summary_not_set">မသတ်မှတ်ထား</string>
    <string name="ime_privacy_policy">ရွေးထားသော ကီးဘုတ်အတွက် ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒ</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ဒီကီးဘုတ်အတွက်ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒကို၊ %s ၌ ကြည့်ပါ</string>
    <string name="terms_of_use">စည်းကမ်းသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="terms_of_use_label">"သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာသည် ကျွန်ုပ်တို့အတွက် အလွန် အရေးကြီးပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့မှ မည်သည့်အချက်အလက်မျိုးကို ကောက်ယူပြီး၊ ၎င်းတို့အား အသုံးပြုပုံနှင့် သင့်တွင် မည်သည့်ရွေးပိုင်ခွင့်မျိုး ရှိသည်ကို သိနားလည်ရန်အတွက် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းကမ်းချက်များနှင့် ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို ကျေးဇူးပြု၍ ဖတ်ရှုပါ။ 

 သင့်အနေနှင့် MIUI အား အသုံးမပြုမီ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝန်ဆောင်မှုဆိုင်ရာ စည်းကမ်းချက်များနှင့် ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရပါမည်။%sနှင့် Mi အကောင့်အစိတ်အပိုင်းများသည် အင်တာနက်သို့ချိတ်ဆက်ပြီး တည်နေရာယူပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi ဝန်ဆောင်မှု၊ Mi ဆင်းမ် အသက်သွင်းခြင်း ဝန်ဆောင်မှု၊ Mi Cloud၊ စက်ကို ရှာပါ၊ ပင်မ မျက်နှာပြင်၊ ဂိမ်းစင်တာ၊ MAB၊ MIUI Daemonနှင့် MSA စနစ်အစိတ်အပိုင်း၊ ဘာသာပြန် ဝန်ဆောင်မှု၊ အမြန်အက်ပ်များ၊ အက်ပ် မီးခံသေတ္တာ၊ စာရင်းအင်း၊ Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">၊ Google Play ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">၊ ကိုယ်တိုင် မှတ်ပုံတင်ခြင်း ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">၊ စမတ် ကဒ်များ</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

ဤအင်္ဂါရပ်အား မသုံးမီ Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီကို သဘောတူရမည်။"</string>
    <string name="user_agreement">ဝန်ဆောင်မှုသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ပိုင်ရေးရာမူဝါဒ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ</string>
    <string name="application_permissions">အက်ပ်ခွင့်ပြုချက်များ</string>
    <string name="agree">သဘောတူသည်</string>
    <string name="disagree">ပယ်ဖျက်သည်</string>
    <string name="setting_locale">ပင်ရင်းဒေသ သတ်မှတ်နေ…</string>
    <string name="agree_terms">ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများနှင့် ကိုယ်ရေးမူဝါဒများအား ကျွန်ုပ်ဖတ်ပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီ နှင့် POCO Launcher အသုံးပြုသူ သဘောတူညီမှု အပါအဝင်)</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika ကိုယ်ရေးအချက်အလက် ပေါ်လစီအား ကျွန်ုပ် ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="miui_terms_no_network">သင့်၌ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု ရှိမနေပါ။ %s ၌ ဝန်ဆောင်မှုသတ်မှတ်ချက်များကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">သင့်၌ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုတစ်ခု ရှိမနေပါ။ %s ၌ ကိုယ်ရေးမူဝါဒကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="locale_picker_title">သင့်နေရာကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="install_preinstall_app">အက်ပ်ကို ဆွဲချနေဆဲ…</string>
    <string name="title_fingerprint">စကားဝှက် သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="item_fingerprint">လက်ဗွေ</string>
    <string name="item_lock_screen_password">မျက်နှာပြင်လော့ခ် သာ</string>
    <string name="desc_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ၊ Mi Pay လွှဲပြောင်းမှုများအား အတည်ပြုပါ၊ သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ပါ။</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="next_fingerprint">ရှေ့သို့</string>
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_international_fingerprint">သင့်စက်အား သော့ဖြည်ရန် သို့မဟုတ် အက်ပ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆိုင်းအင်ဝင်ရန် လက်ဗွေအား အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="content_description_start">စတင်</string>
    <string name="start_up_slogan">မျက်နှာပြင်အပြည့်အတွက် ရေးဆွဲထားသောဒီဇိုင်း</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 10</string>
    <string name="content_description_complete">ပြည့်စုံသော</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">ဘာသာစကားပိုမို၍</string>
    <string name="language_settings">ဘာသာစကား ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">မျက်နှာပြင်အပြည့် လက်ဟန်များ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">ခလုတ်များ</string>
    <string name="congratulation_swipe">စနစ်သို့ ဝင်ရောက်ရန် အပေါ်ဆွဲတင်ပါ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">ဖုန်းမျက်နှာပြင်ကို လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ၁၀ စက္ကန့်ထက်ကြာကြာ ဖိနှိပ်ထားခြင်းဖြင့် TalkBack အားဖွင့်လိုက်ပါ။ TalkBack သည် အမြင်အာရုံချို့တဲ့သူများအတွက် အသံဖြင့်တုန့်ပြန်မှုကို ပေးစွမ်းပါသည်။ ၄င်းအား မတော်တဆဖွင့်လိုက်မိပါက ပယ်ဖျက်ပါ ခလုတ်ကိုနှိပ်ပြီး ပြန်ပိတ်လိုက်ပါ၊ ပြီးနောက် မျက်နှာပြင်အား နှစ်ချက်ဆက်တိုက်ထိနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">အိုကေ</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ဖျက်သိမ်း</string>
    <string name="cm_terms_title">မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရိတ်တာ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="cm_terms_content">သင့်ကိုထောက်ပံ့ထားသော ဝန်ဆောင်မှုများ တိုးတက်စေရန်၊သင်ရွေးလိုက်ရာ မိုဘိုင်းကွန်ရက် အော်ပရေတာသည် သင်၏ပုဂ္ဂိုလ်ရေးရာ ဒေတာများနှင့် ဤစက်၏ အချက်အလက်များကို ၄င်းဆာဗာသို့ Wi-Fi သို့မဟုတ် မိုဘိုင်းဒေတာအသုံးပြုပြီး လုတ်တင်ပါလိမ့်မည်။ ဤအချက်အချက်အလက်များကို ဝန်ဆောင်မှု အရည်အသွေးတိုးမြှင့်ရန်နှင့် သင့်အတွက် အသုံးဝင်သော ကြောင်းအရာများကို ပိုမိုထောင့်ပံ့ပေးနိုင်ရန်သာ အသုံးပြုမည်ဖြစ်ပါသည်။ သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကို သိရှိရန်နှင့် အခြား တစ်ဆင့်ခံများကို ဖော်ထုတ်ပြခြင်း လုံးဝမပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">ဝင်သုံးခွင့် ဖျက်သိမ်းလိုက်သည်။</string>
    <string name="accessibility_enabled">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">ဝင်သုံးခွင့် ဖွင့်ရန် လက်ချောင်းနှစ်ချောင်းဖြင့် ဖိထားပါ။</string>
    <string name="voice_assist_title">အသံဖြင့် နှိုးပါ</string>
    <string name="voice_assist_desp">သင်၏ဖုန်းသို့ \"Mi AI\"ဟု ပြောပါ။ Mi AI သည် သင်၏အသံကို မှတ်ထားပြီး ဖုန်းကို ထိန်းချုပ်နိုင်မည်။</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Mi AI အား အောက်ပါ အခြေအနေများတွင် သုံးနိုင်သည်-
၁။ မျက်နှာပြင် လင်းနေသောအခါ၊
၂။ မျက်နှာပြင်အား ပိတ်၍ သီချင်းနားထောင်သောအခါ။"</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI သည် အသံထိန်းချုပ်မှုအား သုံးရန် ခွင့်ပြုသည်၊ သို့သော် ဘက်ထရီ ပိုကုန်စေနိုင်သည် (၁ နာရီလျှင် ၁%)။</string>
    <string name="ai_button_title">AI ခလုတ် အကြောင်း</string>
    <string name="ai_button_desc">ဤခလုတ်ဖြင့် Mi AI အား နှိုးထစေနိုင်သည်၊ သင်၏အသံဖြင့် ဖုန်းထဲရှိ အလုပ်များကို လုပ်ဆောင်ခိုင်းနိုင်သည်</string>
    <string name="ai_button_long_press">ဖိပြီး နှိပ်ထားပါ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">ညွှန်ကြားချက်များ ပြောပြီးလျှင် ခလုတ်အား လွတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="ai_button_single_press">ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI နှိုးထခလုတ်</string>
    <string name="ai_button_double_press">နှစ်ချက် ထိနှိပ်ပါ</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Mi AI အင်္ဂါရပ်များအား သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="zone_picker_title">အချိန်ဇုန်အား ရွေးပါ</string>
</resources>
