<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Υπηρεσία σύνδεσης ασφαλείας</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Ακύρωση</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Όροι Υπηρεσίας</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Ο αριθμός τηλεφώνου και οι πληροφορίες παρόχου σας θα κρυπτογραφηθούν και θα μεταφορτωθούν στους Mi διακομιστές για την απόκτηση περισσότερων πληροφοριών σχετικά με τις επιλογές αγοράς δεδομένων.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Περισσότερα</string>
    <string name="miuishare_title_share">Κοινοποίηση</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">WeChat Στιγμές</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Αδυναμία σύνδεσης στο δίκτυο</string>
    <string name="no_network_btn">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Ανανέωση χρόνου ομιλίας</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Περιμένετε μια στιγμή…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Κοινοποίηση</string>
    <string name="open_browser">Άνοιγμα στον φυλλομετρητή</string>
    <string name="title_share_link">Κοινοποίηση URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Σχετικά με πρόσβαση Root</string>
    <string name="pc_activity_title">Βελτιστοποίηση μπαταρίας</string>
    <string name="lucky_result_title">Κόκκινοι φακέλοι</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Η Γρήγορη εκκίνηση δεν έχει ξεκλειδωθεί σε αυτή την συσκευή</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Αδυναμία απόκτησης πρόσβασης Root</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Γιατί η Γρήγορη εκκίνηση πρέπει να κλειδωθεί;</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Η Γρήγορη εκκίνηση είναι η καθιερωμένη μέθοδος για ενημέρωση Mi συσκευών. Όταν η συσκευή βρίσκεται σε λειτουργία Γρήγορης εκκίνησης, υπάρχει δυνατότητα πρόσβασης και άμεσης διαγραφής για όλα τα αποθηκευμένα δεδομένα. Κλειδώνουμε τη Γρήγορη εκκίνηση για τη διαβεβαίωση πως τα δεδομένα σας θα παραμείνουν ασφαλή σε περίπτωση απώλειας της συσκευής, καθώς και για να εξασφαλίσουμε την αξιοπιστία της λειτουργίας Εύρεση συσκευής.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Υπάρχουν κίνδυνοι σχετικά με το ξεκλείδωμα της Γρήγορης εκκίνησης;</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">"Σε περίπτωση απώλειας της συσκευής, η Γρήγορη εκκίνηση εξασφαλίζει την ασφάλεια των αποθηκευμένων αντικειμένων σας. Εάν ξεκλειδώσετε τη Γρήγορη εκκίνηση, δεν θα έχετε πλέον τη δυνατότητα απομακρυσμένου κλειδώματος της συσκευής σας ή διαγραφή δεδομένων μέσω της Εύρεσης συσκευής. Γι' αυτό δεν συνιστούμε το ξεκλείδωμα της Γρήγορης εκκίνησης στην συσκευή σας."</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">"Γνωρίζω σχετικά με τους κινδύνους, παρ'όλα αυτά θέλω ακόμη να ξεκλειδώσω την συσκευή μου. Τι πρέπει να κάνω;"</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">"Πρέπει να χρησιμοποιήσετε το εργαλείο ξεκλειδώματος από την ιστοσελίδα MIUI. Για ξεκλείδωμα της συσκευής, πρέπει να βεβαιωθούμε πως η συσκευή ανήκει σε εσάς. Γι' αυτό πρέπει να συνδεθείτε με το Mi Λογαριασμό σας και να ενεργοποιήσετε την Εύρεση συσκευής."</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Μεταβείτε στην επίσημη ιστοσελίδα MIUI για να αποκτήστε το εργαλείο ξεκλειδώματος.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Ενισχυτής ταχύτητας παιχνιδιού</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Αδυναμία ολοκλήρωσης πληρωμής. Εγκαταστήστε για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Αδυναμία ολοκλήρωσης πληρωμής. Εγκαταστήστε για να συνεχίσετε.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Xunyou υπηρεσίες</string>
</resources>
