<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI Komponente sigurnosti</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Postavke</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na Tencent poslužitelje (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Prikaz Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Pošalji imena i detalje aplikacija i skenirajte pomoću online definicije virusa.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Ažuriraj automatski definicije virusa</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="avl_dialog_header">Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na AVL poslužitelje (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Prikaz Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="avast_dialog_header">Ova značajka šifrira i šalje ID vašeg uređaja na AVL poslužitelje (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">prikaži Pravila o Privatnosti</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Ovo je adware. On automatski donosi reklame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ovo je Crypter virus. To je zlonamjerni softver koji se prenosi repliciranjem samog sebe u prostor za pohranu.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ovo je Dropper virus. Nosi kôd koji instalira druge zlonamjerne viruse.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus je exploit. Uzima prednosti pogreške ili ranjivosti vašeg sustava kako bi uzrokovao neželjena ili neočekivana ponašanja.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekcija je izvedena pomoću određene heuristike. Specifična heuristička analiza govori da je ovo virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus je šala. Stvara neke dosadne ili humoristične efekte. Obično radi mana oštećenja sustava u odnosu na druge viruse.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus je potencijalno neželjeni program (PUP). To je program koji može biti štetan (spyware, adware, itd), unatoč činjenici da je korisnik dao suglasnost za preuzimanje.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus je rootkit. To je vrsta softvera dizajniran da prikrije činjenicu da je operativni sustav ugrožen. On se koristi za uspostavu kontrole nad uređajem skrivajući se duboko unutar sustava. Rootkit dopušta virusima i zlonamjernim programima da \"sakriti na očigled\" oponašanjem kao potrebne datoteke koje normalni antivirusni softveri neće pregledati.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virus je spyware. To softver koji potajno skuplja podatke o korisniku putem njegove internetske veze bez njegovog znanja.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Često sumnjiv tip. Antivirusni sustav ga pokušava klasificirati.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus je potencijalno zli alat zaraza koji je sličan PUP-u.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus je Trojan. To je malware dizajniran za pružanje neovlaštenog daljinskog pristupa uređaju korisnika. Trojanci obično nemaju sposobnost da se repliciraju kao virusi. Međutim, oni mogu dovesti do drugih zlonamjernih programa koji se instaliraju na uređaj, raznim krađama podataka ili drugih zlonamjernih aktivnosti.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nepoznata vrsta infekcije.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus je crv. To je samostalan malware koji se replicira kako bi se proširio na druge uređaje. Iskorištava datoteku ili informacije prometnih značajki sustava (primjerice poput mreže), te mogu putovati bez ljudskog djelovanja. Crvi gotovo uvijek uzrokuju barem neku štetu na mreži.</string>
</resources>
