<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>པར་ལེན།</item>
        <item>པར་དེབ་ལས་པར་འདེམས་པ།</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>མིང་།</item>
        <item>གཅེས་མིང་།</item>
        <item>ཁ་པར།</item>
        <item>སྦྲག་ཡིག</item>
        <item>ཀུང་སི་།</item>
        <item>དུས་ཐོག་གསར་འགྱུར།</item>
        <item>དྲ་རྒྱའི་ཁ་པར།</item>
        <item>སྐྱེས་སྐར།</item>
        <item>དྲ་ཚིགས།</item>
        <item>ས་གནས།</item>
        <item>ཟུར་མཆན།</item>
    </string-array>
    <string-array name="first_guide_contents">
        <item>ཞའོ་མཱི་ཟིན་དེབ་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</item>
        <item>མགྱོགས་མྱུར་ཟིན་འགོད།</item>
        <item>ཁྱེད་ནས་ཡི་གེ པར་རིས། སྐད་བརྡ་སྤྱོད་ནས་དོན་དག་ཐོ་འགོད་ཆོག དུས་མཚུངས། ཞའོ་མཱི་སྟབས་ཤོག་ནས་ཡིག་རིགས་མང་པོའི་སྒྲིག་གཞི་དང་དཔེ་ཁུལ་འདོན་སྤྲོད་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱིས་མགྱོགས་མྱུར་ངང་ཐོ་འགོད་བྱེད་ཐུབ་པ་དང་དུས་མཚུངས། དུས་དེབ་ལྟ་བུའི་སྤུས་ལེགས་ཀྱི་རིས་སྒྲིག་བྱེད་ཐུབ།</item>
        <item>བསྒྲུབ་རྒྱུའི་གསལ་ཐོ་དང་དྲན་བསྐུལ་བྱེད་ནུས་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་ལས་སླ་པོར་འཆར་གཞི་བཟོ་ཐུབ་ཅིང་དོན་དག་མི་བརྗེད་པ་ཡོང་ངེས།</item>
        <item>སྟབས་ཤོག་མཉམ་སྤྱོད།</item>
        <item>ཞའི་མཱི་སྟབས་ཤོག་ནས་རང་འགུལ་ངང་སྤུས་ལེགས་ཀྱི་རིས་རིང་བཟོ་སྐྲུན་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་མཉམ་སྤྱོད་དེ་བས་ཡིད་དབང་འཕྲོག་པར་གྱུར་ངེས།</item>
        <item>&amp;གསར་སྐྲུན། ཡིག་ཁུག་བརྗེ་བ།</item>
        <item>རེའུ་མིག་རྩེ་ངོས་ཀྱི་“འོག་མདའ་མགོ”རེག་ན་སྟབས་བདེའི་ངང་ཡིག་ཁུག་གསར་སྐྲུན་དང་བརྗེ་ཐུབ་ངེས། ཁྱེད་ཀྱི་ལས་ཀ་དང་འཚོ་བ་ནི་དེ་བས་གྲལ་སྒྲིག་པ་ཡོང་ངེས།</item>
    </string-array>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>ཡང་བསྐྱར་མིང་འདོགས།</item>
        <item>སུབ་པ།</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>ཆུང་།</item>
        <item>སོར་འཇོག</item>
        <item>ཆེ།</item>
        <item>ཤིན་ཏུ་ཆེ་བ།</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>དུས་ཚོད་གསར་འཛུགས་གནན་པ།</item>
        <item>དུས་ཚོད་སྒྲིག་པ་གནན་པ།</item>
    </string-array>
    <string-array name="second_guide_contents">
        <item>སྐད་བརྡའི་སྟབས་ཤོག</item>
        <item>ཞའོ་མཱི་སྟབས་ཤོག་ནས་སྐད་ཆ་ཤོད་ཀྱིན་སྐད་བརྡ་ཡི་གེར་སྒྱུར་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་ལ། སྒྲ་ཟློས་དུས་མཚུངས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱ་ངེས། ཁྱེད་ཀྱི་ལས་སྒྲུབ་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་བྱེད་ཐུབ་ལ། ཟིན་བྲིས་དེ་བས་ཡ་མཚན་ཅན་དུ་གྱུར་ངེས།</item>
    </string-array>
    <string-array name="second_guide_contents_pad_or_inter">
        <item>སྐད་བརྡའི་སྟབས་ཤོག</item>
        <item>ཞའོ་མྰི་སྟབས་ཤོག་ནས་སྐད་བརྡའི་སྟབས་ཤོག་བསྣན་ཡོད། སྐད་བརྡ་མགྱོགས་མྱུར་ནང་འཇུག་དང་ཉར་ཚགས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱི་ཟིན་འགོད་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་བྱས་ཡོད། ཟིན་བྲིས་ཀྱི་སྤྲོ་བ་མཐོར་འདེགས།</item>
    </string-array>
</resources>
