<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Cópia de segurança completa</string>
    <string name="restore_confirm_title">Restauro completo</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Foi solicitada uma cópia de segurança completa de todos os dados para um computador. Pretende permitir esta operação?

Caso não tenha solicitado a cópia de segurança, não permita que a operação prossiga."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Fazer cópia de seg. dos dados</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Não efetuar cópia de seg.</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Foi solicitado um restauro completo de todos os dados a partir de um computador. Pretende permitir esta operação?

Caso não tenha solicitado o restauro, não permita que a operação prossiga. Isto substituirá os dados existentes no equipamento!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Restaurar os meus dados</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Não restaurar</string>
    <string name="current_password_text">Introduza a palavra-passe de cópia de segurança atual abaixo:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Introduza a palavra-passe de encriptação do dispositivo abaixo.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Introduza a palavra-passe de encriptação do dispositivo abaixo. Esta também será utilizada para encriptar o arquivo da cópia de segurança.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Introduza uma palavra-passe a utilizar para encriptar os dados da cópia de segurança completa. Se deixar o campo em branco, será utilizada a palavra-passe de cópia de segurança atual.</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Se pretender encriptar os dados da cópia de segurança completa, introduza uma palavra-passe abaixo:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Uma vez que o seu dispositivo está encriptado, tem de encriptar a sua cópia de segurança. Introduza uma palavra-passe abaixo:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Se os dados a restaurar estiverem encriptados, introduza a palavra-passe abaixo:</string>
    <string name="toast_backup_started">A iniciar cópia de segurança...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Cópia de segurança concluída</string>
    <string name="toast_restore_started">A iniciar restauro...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Restauro concluído</string>
    <string name="toast_timeout">Tempo limite da operação excedido</string>
</resources>
