<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="allow">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="altitude">%.1f</string>
    <string name="altitude_title">རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད།</string>
    <string name="altitude_uncalibrate_cancel">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="altitude_uncalibrate_msg">"GPSདང་གཞི་གྲངས་ཐོབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ། རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ནོར་ཡོད་སྲིད། GPSཡང་ན་གཞི་གྲངས་བརྡ་རྟགས་ཡོད་ས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས། 
མིག་སྔའི་གཞི་གྲངས་ལྟོས་བཅས་གྲངས་ཐང་ལ་བཞག་ནས་ཟུར་ལྟ་བྱས་ན་ད་དུང་ནུས་པ་ལྡན། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མཐོ་ཚད་ཚད་འཇལ་ལ་བཞག་ནས་བེད་སྤྱད་ཆོག"</string>
    <string name="altitude_uncalibrate_refresh">གཞི་གྲངས་གསར་འདོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="altitude_uncalibrate_tip">གཞི་གྲངས་ཐོ་གཏུགས་མ་བྱས།</string>
    <string name="app_description_content">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོས་ཁ་ཕྱོགས་དབྱེ་འབྱེད་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་འདོན་སྤྲོད་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་རྩོལ་ནུས་དེ་དང་ཞབས་ཞུ་དེར་རྒྱུས་ལོན་གནང་ཟིན་པ་ཁག་ཐེག་དང་། བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་ལྷུ་སྤོ་འབུད་བྱེད་རྒྱུར་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="app_description_title">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོའི་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="app_label">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོ།</string>
    <string name="calibrate_failed">རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད་ཐོ་གཏུགས་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="calibrate_failed_no_location">ཐོ་གཏུགས་མ་ཐུབ། མིག་སྔའི་གྱི་འཕྲེད་གཞུང་ཏུའུ་གྲངས་ཐོབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="calibrate_failed_timeout">ཐོ་གཏུགས་མ་ཐུབ། ཞབས་ཞུ་འཕྲུལ་ཆས་སྦྲེལ་བ་དུས་ཡོལ་འདུག</string>
    <string name="calibrate_rotate_again">ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་ཐེངས་གཅིག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="calibrate_success">ཐོ་གཏུགས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="calibrate_tip">བརྙན་ཤེལ་གསེག་པར་བྱས་ཏེ་རུལ་ཆུང་སྒོར་དབྱིབས་བརྒྱུད་ནས་འགྲིལ་དུ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="calibrate_title">དག་ཐེར།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="dialog_body_no_network">Wi-Fiཡང་ན་སྤོ་འགུལ་གཞི་གྲངས་བཞུར་ཚད་ཀྱི་ཁ་འགནང་རོགས།</string>
    <string name="dialog_calibrat_altitude">དྲ་རྒྱ་བརྒྱུད་ནས་རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད་ཐོ་གཏུགས་བཞིན་པ།</string>
    <string name="dialog_title_no_network">དྲ་རྒྱའི་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="direction_east">ཤར།</string>
    <string name="direction_north">བྱང་།</string>
    <string name="direction_north_east">བྱང་ཤར།</string>
    <string name="direction_north_west">ནུབ་བྱང་།</string>
    <string name="direction_south">ལྷོ།</string>
    <string name="direction_south_east">ཤར་ལྷོ།</string>
    <string name="direction_south_west">ལྷོ་ནུབ།</string>
    <string name="direction_west">ནུབ།</string>
    <string name="do_not_show_next_time">ཡང་བསྐྱར་དྲན་བརྡ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="error_camera_unavailable">བྱ་རིམ་གཞན་པ་དེས་པར་ཆས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད་སྲིད། ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="error_camera_unavailable_title">པར་ཆས་ལ་ཆག་སྐྱོན་བྱུང་བ།</string>
    <string name="first_using_dialog_message">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོ་བེད་སྤྱོད་སྐབས་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་དགོས་ལ། པར་ཆས་དང་གནས་ངེས་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་ཁ་འབྱེད་དགོས། སྐུ་ཉིད་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="first_using_dialog_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="guide_toast">"ཉེ་འདབས་སུ་ཁབ་ལེན་ར་བའི་བར་ཆད་ཡོད་སྲིད།
གཤམ་གསལ་བྱེད་སྟངས་ལྟར་ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོ་ཐོ་གཏུགས་རོགས།"</string>
    <string name="latitude">འཕྲེད་ཐིག་གི་ཏུའུ་གྲངས།</string>
    <string name="location_east">ཤར་གྱི་གཞུང་ཐིག</string>
    <string name="location_enable">ད་ལྟ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="location_enable_later">ཁྱུག་ཙམ་ནས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་</string>
    <string name="location_enabled">ཞབས་ཞུའི་ཁ་ཕྱེ་ཟིན། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་སྡོད་གནས་ཞབས་ཞུ་ཁྲོད་ཁ་བརྒྱབ་ཆོག</string>
    <string name="location_north">འཕྲེད་ཐིག་བྱང་མ།</string>
    <string name="location_not_enabled_summary">ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོས་སྐུ་ཉིད་ལ་སྡོད་གནས་ཆ་འཕྲིན་འགྲེམ་ངེས། དུས་མཚུངས་སུ་སྡོད་གནས་ཆ་འཕྲིན་ལ་གཞིགས་ནས་སྐུ་ཉིད་ཡོད་སའི་རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད་ཐོབ་ལེན་བྱེད་ངེས།</string>
    <string name="location_not_enabled_title">སྡོད་གནས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་འགནང་རོགས།</string>
    <string name="location_south">འཕྲེད་ཐིག་ལྷོ་མ།</string>
    <string name="location_west">ནུབ་ཀྱི་གཞུང་ཐིག</string>
    <string name="longitude">གཞུང་ཐིག་གི་ཏུའུ་གྲངས།</string>
    <string name="mobiledata_alert_dialog_message">རྒྱ་མཚོའི་ངོས་ལས་མཐོ་ཚད་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་པར་དྲར་སྦྲེལ་དགོས། སྐུ་ཉིད་མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="mobiledata_alert_dialog_title">དྲ་སྦྲེལ་དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="open_perm_msg">གཞུང་འཕྲེད་ཐིག་གི་ཆ་འཕྲིན་དང་དངོས་ལྗོངས་དཔེ་ཚུལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཆེད། ཕྱོགས་སྟོན་འཁོར་ལོར་གནས་ངེས་དང་བརྙན་མིག་དབང་ཚད་དགོས་འདུག མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="open_perm_title">འོས་བབ་ཀྱི་དབང་ཚད་ཁ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="preference_other">གཞན་དག</string>
    <string name="preference_privacy_title">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="pressure">%.1f</string>
    <string name="pressure_title">རླུང་གནོན།</string>
    <string name="shake_enter_tip">ཁ་པར་གཡས་གཡོན་དུ་འཁྱོར་བར་བྱས་ན་ཐོ་གཏུགས་དཔེ་ཚུལ་ལ་འཇུག་ཐུབ།</string>
    <string name="unit_degree">ཏུའུ་</string>
    <string name="using_camera_confirm_cancel">ཕྱིར་འཐོན།</string>
    <string name="using_camera_confirm_ok">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་མུ་མཐུད།</string>
</resources>
