<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Componente de securitate MIUI</string>
    <string name="hello_world">Salut lume!</string>
    <string name="menu_settings">Setări</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Politica de confidențialitate Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Această caracteristică criptează și încarcă ID-ul dispozitivului dumneavoastră la serverele Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">vizualizare Politica de confidențialitate</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Încărcați și scanați numele aplicaţiilor și detaliile utilizând antiviruși on-line.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Actualizarea automată a antivirușilor</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">Politica de confidențialitate AVL</string>
    <string name="avl_dialog_header">Această caracteristică criptează și încarcă ID-ul dispozitivului dumneavoastră la serverele AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">vizualizare Politica de confidențialitate</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Politica de confidențialitate Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Această caracteristică criptează și încarcă ID-ul dispozitivului dvs. la serverele Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">vizualizare Politica de confidențialitate</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virusul este un adware. În mod automat redă reclame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virusul este un Crypter. Este un software rău intenționat care se transmite prin replicare în spațiul de stocare.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virusul este un Dropper. Acesta transmite codul care instalează alți viruși rău intenționat.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virusul este un exploit. Acesta profită de o eroare sau vulnerabilitate în sistem, în scopul de a provoca un comportament neintenționat sau neanticipat.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infecția este dedusă prin utilizarea unui anumit euristic. O analiză specifică euristică spune că este un virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virusul este o glumă. Acesta creează un efect enervant sau plin de umor ca o glumă. Acesta are în mod normal, mai puține daune asupra sistemului.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virusul este un program cu potențial nedorit (PUP). Este un program care poate fi dăunător (spyware, adware, etc.), în ciuda faptului că utilizatorii își dau acordul pentru a-l descărca.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virusul este un rootkit. Este un tip de software proiectat pentru a ascunde faptul că un sistem de operare a fost compromis. Acesta este utilizat pentru a obține controlul asupra dispozitivului prin ascunderea adânc în interiorul sistemului. Rootkit-urile permit viruși și malware \"se ascunde în văzul lumii\", prin deghizarea fișierelor necesare pentru ca un software antivirus normal le va trece cu vederea.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virusul este un spyware. Un software care strânge informații despre utilizator prin intermediul conexiunii la Internet a utilizatorului fără știrea lui sau a ei.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Este un tip comun de suspiciune. Sistemul antivirus încearcă să-l clasifice.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virusul este un instrument cu potențial rău infectând prin mijloace similare cu PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virusul este un troian. Este un malware proiectat pentru a oferi acces neautorizat, acces la telecomanda unui dispozitiv al utilizatorului. Troieni în mod normal, nu au capacitatea de a se replica cum ar fi viruși; cu toate acestea, aceștia pot duce la alte tipuri de malware fiind instalat pe un aparat, diverse date fiind furate, sau alte activități rău intenționate.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tip necunoscut de infecție.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virusul este un vierme. Este un malware independent, care se reproduce, în scopul de a se răspândi la alte dispozitive. Profită de un fișier sau caracteristicile de transport ale sistemului de informații (cum ar fi o astfel de rețea), poate călători fără nici o acțiune umană. Viermii aproape întotdeauna provoacă cel puțin unele daune la rețea.</string>
</resources>
