<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI varnostne komponente</string>
    <string name="hello_world">Hojla, svet!</string>
    <string name="menu_settings">Nastavitve</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent Pravila o zasebnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Ta funkcija šifrira in pošilja ID vaše naprave Tencent strežnikom (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">prikaži Pravila o zasebnosti</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Pošlji imena in podrobnosti aplikacij in jih skeniraj s pomočjo online opredelitev virusov.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Samodejno posodabljanje virusnih informacij</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Pravila o Zasebnosti</string>
    <string name="avl_dialog_header">Ta funkcija šifrira in pošilja ID vaše naprave AVL strežnikom (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">prikaži Pravila o Zasebnosti</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast Pravila o Zasebnosti</string>
    <string name="avast_dialog_header">Ta funkcija šifrira in pošilja ID vaše naprave Avast strežnikom (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">prikaži Pravila o Zasebnosti</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">To je adware. On samodejno nalaga reklame.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">To je Crypter virus. To je zlonameren program ki se prenaša s podvajanjem samega sebe v pomnilnik.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">To je Dropper virus. Vsebuje kodo ki namesti drug zlonamerni virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">To je izkoriščevalski vrus. Izkorišča ranljivosti v sistemu da povzroči nenamerno ali nepričakovano vedenje.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Okužba se pridobi z uporabo posebne hevristike. Specifična hevristična analiza pravi, da je virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus je šaljiv. Ustvarja nekaj nadležnih ali duhovitih učinkov. To običajno povzroča manjšo škodo kot drugi virusi.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus je potencialno nezaželjen program (PUP). To je program ki je lahko škodljiv (spyware, adware, itd), kljub temu da je uporabnik dal soglasje za prenos.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus je rootkit. To je vrsta programske opreme, namenjene skrivanju dejstva da je operacijski sistem ogrožen. Uporablja se za pridobivanje nadzora nad napravo s skrivanjem globoko znotraj sistema. Rootkit omogoča virusom in zlonamerni programski opremi, da \"se skrivajo v preprostem pogledu\", ki ga predstavijo kot potrebne datoteke ki jih normalni protivirusni programi spregledajo.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virus je spyware. To je programska oprema ki prikrito zbira podatke o uporabniku prek njegove spletne povezave, ne da bi uporabnik za to vedel.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Pogosto sumljiv tip. Protivirusni sistem ga poskuša klasificirati.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus je lahko zlonamerno orodje podobno PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus je trojanec. To je program namenjen nepooblaščenemu oddaljenemu dostopu do uporabnikove naprave. Trojanci običajno nimajo možnosti da se ponavljajo kot virusi. Vendar pa lahko vodijo do druge zlonamerne programske opreme ki jo namestijo v vaši napravi, ali drugih zlonamernih aktivnosti.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Neznana vrsta infekcije.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus je črv. To je samostojen program ki se razmnožuje, da bi se razširil na druge naprave. Izkorišča datoteke ali značilnosti izmenjave podatkov v sistemu (npr omrežja), lahko potuje brez človekovega delovanja. Črvi skoraj vedno povzročijo vsaj nekaj škode na omrežju.</string>
</resources>
