<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MIUI Sicherheitskomponenten</string>
    <string name="hello_world">Hallo Welt!</string>
    <string name="menu_settings">Einstellungen</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent’s Datenschutzerklärung</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt und lädt deine Geräte-ID auf Tencents Server (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Datenschutzerklärung anzeigen</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Appnamen und Details hochladen und mit Online-Virendefinitionen überprüfen.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Virendatenbank automatisch aktualisieren</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">"AVL's Datenschutzerklärung"</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Diese Funktion verschlüsselt und lädt deine Geräte-ID auf AVL's Server (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Datenschutzerklärung anzeigen</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Datenschutzerklärung von Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Diese Funktion verschlüsselt und lädt deine Geräte-ID auf den Servern von Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Datenschutzerklärung anzeigen</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Der Virentyp Adware wird automatisch Werbung anzeigen.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Der Virentyp Krypto ist bösartige Malware, die sich im Speicher repliziert.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Der Virentyp Dropper führt Schadcode aus und installiert automatisch andere bösartige Programme.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Der Virentyp Exploit nutzt Schwachstellen im System aus, um unbeabsichtigtes oder bösartiges Verhalten auszulösen.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Die Infektion wurde von einer bestimmten Heuristik abgeleitet. Diese Heuristik besagt, dass es sich um einen Virus handelt.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Der Virentyp Joke ruft nervende oder lustige Effekte im System hervor und ist normalerweise eher harmlos.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Der Virentyp PUP ist ein potenziell unerwünschtes Programm (PUP). Es ist ein Programm, das schädlich sein kann (Spyware, Adware, etc.), obwohl die Benutzer ihre Zustimmung zum Herunterladen geben.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Der Virentyp Rootkit ist eine Software, die die Funktion deines Betriebssystems verändern kann. Er kann auch die Kontrolle über dein Gerät erlangen. Er ermöglicht es auch anderen Viren, trotz Virenscanner unentdeckt zu bleiben.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Der Virentyp Spyware kann unbemerkt persönliche Daten ausspionieren.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ein häufiger verdächtiger Typ. Das Antivirensystem versucht, es zu klassifizieren.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Der Virentyp ist ein potentiell bösartiges Werkzeug, das mit Mitteln wie PUP infiziert.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Der Virentyp Trojaner ist eine Malware, die anderen unbefugten Zugriff auf Ihr Gerät ermöglicht. Normalerweise replizieren sich Trojaner nicht von selbst, aber Sie können andere Viren installieren und Datendiebstahl zur Folge haben.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Unbekannter Virentyp, der eine Sicherheitsbedrohung für Ihr Telefon darstellt</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Der Virentyp Wurm verwendet einen Mechanismus zur Übertragung von Dateiinformationen, die automatisch auf andere Geräte kopiert werden. Er kann sich ohne menschliche Interaktion verbreiten. Würmer können auch das Netzwerk beeinträchtigen.</string>
</resources>
