<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Plugin do serviço de Segurança</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Termos de Serviço</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">O seu número de telefone e detalhes da operadora vão ser encriptados e enviados para os servidores Mi para obter mais informações sobre as opções de compra de dados.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Mais</string>
    <string name="miuishare_title_share">Partilhar</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">WeChat Moments</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Não é possível ligar à rede</string>
    <string name="no_network_btn">Tente novamente</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Carregar</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Um momento…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Partilhar</string>
    <string name="open_browser">Abrir no Navegador</string>
    <string name="title_share_link">Partilhar URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Sobre o acesso root</string>
    <string name="pc_activity_title">Otimizar bateria</string>
    <string name="lucky_result_title">Envelopes vermelhos</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">O Fastboot não está desbloqueado neste dispositivo</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Não foi possível obter acesso root</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Porque o Fastboot deve estar bloqueado?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">O Fastboot é um método tradicional para a instalação de firmwares nos dispositivos Mi. Quando o dispositivo está em modo Fastboot, todos os dados armazenados nele podem ser acedidos ou apagados diretamente. Nós bloqueamos o Fastboot para certificar que os seus dados permaneçam seguros caso perca o dispositivo, assim como garantir a confiabilidade dos recursos de Localizar o dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Existem riscos relacionados com o desbloqueio do Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">No caso de perder o seu dispositivo, o Fastboot garante a segurança dos itens armazenados nele. Se desbloquear o Fastboot, deixará de poder bloquear o dispositivo remotamente ou apagar dados utilizando o Localizar o dispositivo. É por isso que não recomendamos o desbloqueio do Fastboot no seu dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">Eu sei dos riscos, mas ainda quero desbloquear meu dispositivo. O que preciso fazer?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Precisa de usar a ferramenta de desbloqueio disponível no website do MIUI. Para desbloquear o dispositivo, precisaremos de certificar que o dispositivo pertence-lhe. É por isso que deve fazer o login com a sua Conta Mi e ligar o Localizar dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Vá ao website oficial do MIUI para obter a ferramenta de desbloqueio.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Acelerador de jogos</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Não foi possível completar o pagamento. Instale para continuar.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Não foi possível completar o pagamento. Instale para continuar.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Serviços Xunyou</string>
</resources>
