<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Cikaken tsimi</string>
    <string name="restore_confirm_title">Cikake maida sari na asali</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Ya tambayi izni cikaken tsimin tarin dukan bayani ma kwamfuta tebur da ya gamu. shin kana so kai aikata wanga abu?

in ba kai kai tambayi izni tsimin ba, karda ka bada dama aikata wanga aiki."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Tsimin tarin bayani</string>
    <string name="deny_backup_button_label">"Ka 'a yi tsimi"</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Ya tambayi izni ckikaken maida tsarin na asali dukan bayanai da ga kwamfuta tebur da ya gamu. Shin kana so ka bada damar aikata wanga aiki?

in ba kai ka tambaya izni maida tsarin asali ba, karda ka bada dama aikata wanan aiki! wanan zai canza du wani bayani dake a kan na'urar yanzu!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Maida tsarin asali bayani</string>
    <string name="deny_restore_button_label">"Ka'a maida tsari asali"</string>
    <string name="current_password_text">Yi hakuri shigar da kalmar sirri tsimi na yanzu a kasa</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">"Yi hakuri shigar da kalmar sirrin boye-boye na'urar a kasa."</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">"Yi hakuri shigar da kalmar sirrin boye-boye na na'urar a kasa. za yi amfani da wanan domin boye rumbun tsimi."</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Yi hakuri shigar da kalmar sirri domin boye cikaken tsimi. idan ya saura haka ba komai, zai yi amfani da kalmar sirri tsimin ka na yanzu:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Idan kana so ka boye cikaken tsimi bayani ka, shigar da kalmar sirri a kasa:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">"Tunda na'urar ka na ruffe, dole ne ka ruffe tsimin ka. Yi hakuri shigar da kalmar sirri ka kasa:"</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Idan maida sari asali na ruffe, yi hakuri shigar da kalmar sirri a kasa:</string>
    <string name="toast_backup_started">Tsimi ya soma...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Tsimi ya gama</string>
    <string name="toast_restore_started">Maida tsarin asali ya soma...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Maisda tsarin asali ya kare</string>
    <string name="toast_timeout">An samu kuskure a wajen aiki</string>
</resources>
