<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Επίπεδα ασφαλείας MIUI</string>
    <string name="hello_world">Γεια σου κόσμε!</string>
    <string name="menu_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent - Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Αυτή η λειτουργία κρυπτογραφεί και μεταφορτώνει το ID της συσκευής σας στους διακομιστές AVL και Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">προβολή Πολιτικής Απορρήτου</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Μεταφόρτωση και σάρωση ονομάτων και λεπτομερειών εφαρμογών μέσω online ορισμών για ιούς.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Αυτόματη ενημέρωση ερμηνειών ιών</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">"AVL's Πολιτική Απορρήτου"</string>
    <string name="avl_dialog_header">Αυτή η λειτουργία κρυπτογραφεί και μεταφορτώνει το ID της συσκευής σας στους διακομιστές AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">προβολή Πολιτικής Απορρήτου</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Πολιτική Απορρήτου Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Αυτή η λειτουργία κρυπτογραφεί και μεταφορτώνει το ID της συσκευής σας στους διακομιστές Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">προβολή Πολιτικής Απορρήτου</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Ο ιός είναι ένα adware. Εμφανίζει αυτόματα διαφημίσεις.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Ο ιός είναι cryptor. Είναι ένα επικίνδυνο λογισμικό που μεταδίδεται με σκοπό τον πολλαπλασιασμό του στον χώρο αποθήκευσης.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Ο ιός είναι dropper. Μεταφέρει τον κώδικα που κάνει εγκατάσταση άλλους επικίνδυνους ιούς.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Ο ιός είναι exploit. Εκμεταλλεύετε σφάλματα ή αδυναμίες του συστήματός σας με σκοπό να προκαλέσει ανεπιθύμητες ή μη αναμενόμενες συμπεριφορές.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Η μόλυνση γίνεται μέσω μιας συγκεκριμένης εύρεσης. Η συγκεκριμένη ευρετική ανάλυση λέει ότι είναι ένας ιός.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Ο ιός είναι ένα αστείο. Δημιουργεί ορισμένα ενοχλητικά ή αστεία εφέ. Συνήθως προκαλεί λιγότερη βλάβη από άλλους ιούς.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Αυτός ο ιός είναι ένα πιθανώς ανεπιθύμητο πρόγραμμα (ΠΑΠ). Είναι ένα πρόγραμμα που μπορεί να είναι επιβλαβές (spyware, adware, etc.), παρά το γεγονός ότι ο χρήστης επιτρέπει την εγκατάστασή του.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Ο ιός είναι rootkit. Είναι ένας τύπος λογισμικού σχεδιασμένος να αποκρύπτει το γεγονός ότι ένα λειτουργικό σύστημα βρίσκεται σε κίνδυνο. Με το να κρύβεται βαθιά στο σύστημα, χρησιμοποιείται για την απόκτηση ελέγχου της συσκευής. Τα Rootkits επιτρέπουν σε ιούς και επικίνδυνα λογισμικά να “κρύβονται σε κοινή θέα” μεταφιέζοντάς τα ως απαραίτητα αρχεία τα οποία κοινά λογισμικά antivirus θα παραβλέψουν.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Ο ιός είναι spyware. Είναι ένα λογισμικό που συγκεντρώνει σταδιακά πληροφορίες χρήστη μέσω της σύνδεσης Ίντερνετ χωρίς την επίγνωσή του/της.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Ένα κοινό ύποπτο αρχείο. Το σύστημα antivirus προσπαθεί να το ταξινομήσει.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Ο ιός είναι ένα πιθανό επιβλαβές εργαλείο όπως τo ΠΑΠ.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Ο ιός είναι trojan. Είναι ένα επικίνδυνο λογισμικό σχεδιασμένο να παρέχει μη εξουσιοδοτημένη, απομακρυσμένη πρόσβαση στην συσκευή ενός χρήστη. Τα Trojans δεν έχουν την δυνατότητα πολλαπλασιασμού όπως άλλοι ιοί. Όμως, μπορεί να επιφέρουν την εγκατάσταση άλλων επικίνδυνων λογισμικών στην συσκευή σας, το κλέψιμο δεδομένων, ή άλλες επιβλαβείς δραστηριότητες.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Άγνωστος τύπος μόλυνσης.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Ο ιός είναι worm. Είναι ένα μονό επικίνδυνο λογισμικό που πολλαπλασιάζεται με σκοπό την μετάδοσή του σε άλλες συσκευές. Εκμεταλλεύετε αρχεία ή λειτουργίες μεταφοράς λεπτομερειών (π.χ., δίκτυα), μεταδίδεται χωρίς ανθρώπινη ενέργεια. Τα Worms σχεδόν πάντα προκαλούν ορισμένη βλάβη στο δίκτυο.</string>
</resources>
