<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Plugin do Serviço de Segurança</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Termos de Serviço</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Seu número de telefone e detalhes da operadora serão criptografados e enviados para os servidores da Mi para obtermos mais informações de opções de compra de dados.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Mais</string>
    <string name="miuishare_title_share">Compartilhar</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">WeChat Moments</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Não é possível conectar-se à rede</string>
    <string name="no_network_btn">Repetir</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Recarregar</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Aguarde…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Compartilhar</string>
    <string name="open_browser">Abrir no Navegador</string>
    <string name="title_share_link">Compartilhar URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Sobre o acesso root</string>
    <string name="pc_activity_title">Otimizar bateria</string>
    <string name="lucky_result_title">Envelopes vermelhos</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">O Fastboot não está desbloqueado neste dispositivo</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Não é possível obter acesso root</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Por que o Fastboot precisa ser bloqueado?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">O Fastboot é um método tradicional para a instalação de firmwares em dispositivos Mi. Quando o dispositivo está em modo Fastboot, todos os dados armazenados nele podem ser acessados ou apagados diretamente. Nós bloqueamos o Fastboot para certificar de que seus dados permaneçam seguros caso você perca o dispositivo, assim como garantir a confiabilidade dos recursos do Encontrar dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">Existe algum risco envolvendo o desbloqueio do Fastboot?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">Caso você perca seu dispositivo, o Fastboot garante a segurança dos itens armazenados no telefone. Caso você desbloqueie o Fastboot, você não será capaz de bloquear seu dispositivo remotamente ou apagar seus dados usando o Encontrar dispositivo. É por isso que não recomendamos o desbloqueio do Fastboot em seu dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">Sei dos riscos, mas ainda quero desbloquear meu dispositivo. O que preciso fazer?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Você precisa usar a ferramenta de desbloqueio disponível no website do MIUI. Para desbloquear o dispositivo, precisaremos garantir que ele pertence a você. É por isso que ao receber o seu dispositivo você deve fazer o login em sua Conta Mi e ativar o Encontrar dispositivo.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Vá ao website oficial do MIUI para obter a ferramenta de desbloqueio.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Otimizador de jogos</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Não é possível concluir o pagamento. Instale para continuar.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Não é possível concluir o pagamento. Instale para continuar.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Serviços Xunyou</string>
</resources>
