<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Security Guard</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Nastavenia</string>
    <string name="title_activity_main">HlavnáČinnosť</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Tencent’s Privacy Policy</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"This feature encrypts and uploads your device's ID to Tencent's servers (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">zobraziť Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Upload and scan app names and details using online virus definitions.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Update virus definitions automatically</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Podmienky používania</string>
    <string name="avl_dialog_header">Táto funkcia zašifruje a odošle ID vášho zariadenia na AVL server (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">zobraziť Podmienky používania</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Avast - ochrana súkromia</string>
    <string name="avast_dialog_header">Táto funkcia zašifruje a odošle identifikačné číslo vášho zariadenia na servery Avastu (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Zobraziť podmienky ochrany súkromia</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Tento vírus je advér. Automaticky zobrazuje reklamy.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Tento vírus je kryptor. Je to škodlivý softvér, ktorý sa prenáša sebareplikáciou v ukladacom priestore.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Tento vírus je dropper. Jeho súčasťou je kód, ktorý inštaluje ďalšie škodlivé vírusy.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Tento vírus je tzv. exploit. Využíva chyby a zraniteľné miesta vo vašom systéme a spôsobuje neželané, resp. nečakané správanie.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekcia bola zistená použitím špecifikej heuristickej metódy. Podľa špecifickej heuristickej analýzy sa jedná o vírus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Tento vírus je tzv. joke. Vytvára otravné alebo vtipné efekty. Zvyčajne spôsobuje menšie škody ako ostatné vírusy.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Tento vírus je potenciálne neželaný program (PUP). Jedná sa o program, ktorý je možno škodlivý (spyvér, advér, atď.) aj napriek tomu, že ho užívatelia často sťahujú.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Tento vírus je tzv. rootkit. Jedná sa o softvér, ktorý sa snaží zatajiť poškodenie operačného systému. Používa sa za účelom získania kontroly nad zariadením tak, že sa skryje hlboko v systéme. Vďaka rootkitom sa môžu ostatné vírusy a malvér skrývať „za bieleho dňa“ tak, že sa maskujú za potrebné súbory, ktoré bežný antivírusový softvér jednoducho prehliadne.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Tento vírus je spyvér. Jedná sa o druh softvéru, ktorý tajne zbiera informácie o používateľovi internetu prostredníctvom jeho pripojenia bez toho, aby o tom vedel.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Bežný podozrivý súbor. Antivírusový systém sa ho snaží identifikovať.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Tento vírus je škodlivý nástroj podobný PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Tento vírus je tzv. trójsky kôň. Jedná sa o malvér, ktorý má poskytovať neautorizovaný a diaľkový prístup k zariadeniu používateľa. Trójske kone sa zvyčajne nedokážu sebareplikovať ako vírusy. Môžu však do vášho zariadenia zaviesť iný druh malvéru, ukradnúť vám dáta alebo spraviť aj iné škody.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Neznámy druh infekcie.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Tento vírus je červ. Jedná sa o samostatný malvér, ktorý sa sebareplikuje za účelom rozšírenia do iných zariadení. Využíva súbory alebo funkcie prenosu informácií vo vašom systéme (napr. siete) a dokáže sa šíriť aj bez ľudského pričinenia. Červy takmer vždy spôsobia škody na sieti.</string>
</resources>
