<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">પૂર્ણ બેકઅપ</string>
    <string name="restore_confirm_title">સંપૂર્ણ પુનર્સ્થાપના</string>
    <string name="backup_confirm_text">"કનેક્ટ કરેલા ડેસ્કટૉપ કમ્પ્યુટર પર તમામ ડેટાના એક સંપૂર્ણ બેકઅપની વિનંતી કરવામાં આવી છે. શું તમે આ થવા દેવા માંગો છો?

જો તમે પોતે બેકઅપની વિનંતી કરી નહોતી, તો ક્રિયાને આગળ વધવાની મંજૂરી આપશો નહીં."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">મારા ડેટાનો બેક અપ લો</string>
    <string name="deny_backup_button_label">બેક અપ લેશો નહીં</string>
    <string name="restore_confirm_text">"કનેક્ટ કરેલા ડેસ્કટૉપ કમ્પ્યુટર પરથી તમામ ડેટાના એક સંપૂર્ણ પુનર્સ્થાપનાની વિનંતી કરવામાં આવી છે. શું તમે આ થવા દેવા માંગો છો?

જો તમે પોતે પુનર્સ્થાપનાની વિનંતી કરી નહોતી, તો ક્રિયાને આગળ વધવાની મંજૂરી આપશો નહીં. આ ઉપકરણ પરના હાલના કોઈપણ ડેટાને બદલશે"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">મારો ડેટા પુનર્સ્થાપિત કરો</string>
    <string name="deny_restore_button_label">પુનઃસ્થાપિત કરશો નહીં</string>
    <string name="current_password_text">કૃપા કરીને તમારો વર્તમાન બેકઅપ પાસવર્ડ નીચે દાખલ કરો:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">કૃપા કરીને તમારો ઉપકરણ એન્ક્રિપ્શન પાસવર્ડ નીચે દાખલ કરો:</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">કૃપા કરીને તમારો ઉપકરણ એન્ક્રિપ્શન પાસવર્ડ નીચે દાખલ કરો. આનો ઉપયોગ બેકઅપ સંગ્રહને એન્ક્રિપ્ટ કરવા માટે પણ થશે.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">કૃપા કરીને પૂર્ણ બેકઅપ ડેટાને એન્ક્રિપ્ટ કરવા, ઉપયોગમાં લેવા માટેનો એક પાસવર્ડ દાખલ કરો. જો આ ખાલી છોડવામાં આવે, તો તમારો વર્તમાન બેકઅપ પાસવર્ડ ઉપયોગમાં લેવાશે:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">જો તમે પૂર્ણ બેકઅપ ડેટાને એન્ક્રિપ્ટ કરવા ઇચ્છો, તો નીચે એક પાસવર્ડ દાખલ કરો:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">તમારું ઉપકરણ એન્ક્રિપ્ટ કરેલું હોવાથી, તમારે તમારા બેકઅપને એન્ક્રિપ્ટ કરવાની જરૂર છે. કૃપા કરીને નીચે એક પાસવર્ડ દાખલ કરો:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">જો પુનર્સ્થાપિત ડેટા એન્ક્રિપ્ટ કરેલ છે, તો કૃપા કરીને નીચે પાસવર્ડ દાખલ કરો:</string>
    <string name="toast_backup_started">બેકઅપ પ્રારંભ કરી રહ્યું છે...</string>
    <string name="toast_backup_ended">બેકઅપ સમાપ્ત થયું</string>
    <string name="toast_restore_started">પુનઃસ્થાપિત શરૂ થઈ રહ્યું છે...</string>
    <string name="toast_restore_ended">પુનઃસ્થાપિત સમાપ્ત થયો</string>
    <string name="toast_timeout">ક્રિયાનો સમય સમાપ્ત</string>
</resources>
