<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Sandaran penuh</string>
    <string name="restore_confirm_title">Pemulihan penuh</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Sandaran lengkap bagi semua data ke komputer meja yang bersambung telah diminta. Adakah anda mahu membenarkan ini berlaku?

Jika anda tidak meminta sandaran ini sendiri, jangan benarkan operasi diteruskan."</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Sandarkan data saya</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Jangan buat sandaran</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Pemulihan penuh semua data dari komputer meja yang bersambung telah diminta. Adakah anda mahu membenarkan ini berlaku?

Jika anda tidak meminta pemulihan ini sendiri, jangan benarkan operasi ini diteruskan. Ini akan menggantikan sebarang data semasa pada peranti!"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Pulihkan data saya</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Jangan kembalikan</string>
    <string name="current_password_text">Sila masukkan kata laluan sandaran semasa anda di bawah:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Sila masukkan kata laluan penyulitan peranti anda di bawah.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Sila masukkan kata laluan penyulitan peranti anda di bawah. Ini juga akan digunakan untuk menyulitkan arkib sandaran.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Sila masukkan kata laluan yang hendak digunakan untuk menyulitkan data sandaran lengkap. Jika dibiarkan kosong, kata laluan sandaran semasa anda akan digunakan:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Jika anda ingin menyulitkan data sandaran lengkap, masukkan kata laluan di bawah:</string>
    <string name="backup_enc_password_required">Memandangkan peranti anda disulitkan, anda perlu menyulitkan sandaran anda. Sila masukkan kata laluan di bawah:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Jika pemulihan data disulitkan, sila masukkan kata laluan di bawah:</string>
    <string name="toast_backup_started">Sandaran bermula...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Sandaran selesai</string>
    <string name="toast_restore_started">Pemulihan bermula...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Pemulihan berakhir</string>
    <string name="toast_timeout">Operasi tamat masa</string>
</resources>
