<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="paused_waiting_for_network">نیٹ ورک کا انتظار کر رہا ہے</string>
    <string name="notif_title_file_size">%1$d کل</string>
    <string name="notif_title_single_downloading">%1$s ڈاؤن لوڈ کیا جا رہا ہے</string>
    <string name="download_filesize_unknown">نامعلوم</string>
    <string name="notification_dld_msg">ڈاؤن لوڈ کیے جا رہے ایپس منظم کریں</string>
    <string name="app_label">ڈاون لوڈ</string>
    <string name="permlab_downloadManager">ڈاؤن لوڈ تک رسائی کریں۔</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">ایپ کو ڈاؤن لوڈ تک رسائی کرنے اور فائلیں ڈاؤن لوڈ کرنے کے لیے اس کا استعمال کرنے کی اجازت دیتا ہے۔ مضر ایپس اس کا استعمال ڈاؤن لوڈ میں خلل ڈالنے اور ذاتی معلومات تک رسائی کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">ڈاؤن لوڈ کی اعلیٰ خصوصیات</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">ایپ کو ڈاؤن لوڈ کی اعلیٰ خصوصیات تک رسائی کی اجازت دیتا ہے۔ مضر ایپس اس کا استعمال ڈاؤن لوڈ میں خلل ڈالنے اور ذاتی معلومات تک رسائی کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">ڈاؤن لوڈ اطلاعات بھیجیں۔</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">ایپ کو مکمل شدہ ڈاؤن لوڈ کے بارے میں اطلاعات بھیجنے کی اجازت دیتا ہے۔ مضر ایپس اس کا استعمال فائلیں ڈاؤن لوڈ کرنے والے دوسرے ایپس کو الجھانے کے لیے کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">SD کارڈ پر تمام ڈاؤن لوڈ دیکھیں</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">ایپ کو SD کارڈ میں تمام ڈاؤن لوڈ کو دیکھنے کی اجازت دیتا ہے, اس سے قطع نظر کہ کس ایپ نے انھیں ڈاؤن لوڈ کیا ہے۔</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">ڈاؤن لوڈ کیشے میں جگہ محفوظ کریں</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">ایپ کو ڈاؤن لوڈ کیشے میں فائلیں ڈاؤن لوڈ کرنے کی اجازت دیتا ہے, جو ڈاؤن لوڈ مینیجر کو زیادہ جگہ کی ضرورت ہونے پر خودکار طور پر حذف نہیں ہوتا ہے۔</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">اطلاع کے بغیر فائلیں ڈاؤن لوڈ کریں</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">صارف کو کوئی اطلاع دکھائے بغیر ایپ کو فائلیں ڈاؤن لوڈ کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">تمام سسٹم ڈاؤن لوڈ تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">ایپ کو سسٹم پر کسی ایپ کے ذریعہ شروع کیے گئے تمام ڈاؤن لوڈ کو دیکھنے اور ترمیم کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;بلا عنوان></string>
    <string name="notification_download_complete">کامیابی کے ساتھ ڈاؤن لوڈ ہو گیا۔</string>
    <string name="notification_download_failed">آئٹمز کو ڈاؤن لوڈ نہیں کر سکا۔</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">ڈاؤن لوڈ سائز کے لیے وائی-فائی ضروری ہے۔</string>
    <string name="notification_paused_in_background">پس منظر میں موقوف ہو گیا۔</string>
    <string name="wifi_required_title">موبائل ڈیٹا کے استعمال سے ڈاؤن لوڈ کرنے کے لیے فائل بہت بڑی ہے</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"اس %s ڈاؤن لوڈ کو مکمل کرنے کے لیے وائی-فائی کا استعمال کریں۔ 

اگلی بار جب آپ وائی-فائی نیٹ ورک سے مربوط ہوں تو ڈاؤن لوڈ شروع کرنے کے لیے %s کو ٹیپ کریں۔"</string>
    <string name="wifi_recommended_title">بعد میں ڈاؤن لوڈ کرنے کے لیے قطار میں رکھیں؟</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"اس %s ڈاؤن لوڈ کو اب شروع کرنے سے آپ کے بیٹری کی مدت کم ہو سکتی ہے اور/یا اس کے نتیجہ میں آپ کے موبائل ڈیٹا کنکشن کا زیادہ استعمال ہو سکتا ہے, جس کی وجہ سے آپ کے موبائل آپریٹر کے ذریعہ آپ کے ڈیٹا پلان کے مطابق زیادہ قیمت لی جا سکتی ہے۔

 اگلی بار جب آپ وائی-فائی نیٹ ورک سے مربوط ہوں تو اس ڈاؤن لوڈ کو شروع کرنے کے لیے %s کو ٹیپ کریں۔"</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">قطار</string>
    <string name="button_cancel_download">منسوخ کریں</string>
    <string name="button_start_now">اب شروع کریں</string>
    <string name="download_remaining">%s باقی</string>
    <string name="download_no_application_title">فائل نہیں کھول سکتا</string>
    <string name="root_downloads">ڈاون لوڈ</string>
    <string name="download_queued">قطار بند</string>
    <string name="download_running">ڈاؤن لوڈ ہورہا ہے</string>
    <string name="download_error">ڈاؤن لوڈ نہیں کر سکا</string>
    <string name="download_running_percent">%s ڈاؤن لوڈ کر رہا ہے</string>
</resources>
