<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག</string>
    <string name="app_notification_info">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་ཞབས་ཞུ་ནི་སྟགས་བརྒྱབ་ཏུ་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="app_notification_title">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག</string>
    <string name="auto_stop_title">བརྙན་ཟློས་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="battery_not_allowed">གློག་ཚད་３％ལས་དམའ་སྐབས་བརྙན་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ། གློག་ཚད２０％ཡན་བསགས་ན་འོས།</string>
    <string name="bit_rate">བརྙན་ཟློས་བརྙན་པར་གྱི་སྤུས་ཀ</string>
    <string name="bit_rate_summary">ཇི་ཙམ་མཐོ་ཡང་སྤུས་ཚད་དེ་ཙམ་ལེགས་ལ། ཡིག་ཆ་ཡང་དེ་བས་ཆེ་བ་ཆགས་ངེས།</string>
    <string name="bubble_text">རེག་ནས་བརྙན་འཇུག་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="button_back">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="button_clear_storage">གད་རྙིགས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="button_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="button_goon_recorder">མུ་མཐུད་བརྙན་འཇུག</string>
    <string name="cancel_edit">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="cannot_change_frames">གཏན་འབེབས་མདོ་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ཟློས་ཕྱོད་འགྱུར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="cannot_change_parames">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དཔྱད་གྲངས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་མི་ཆོག</string>
    <string name="cannot_record">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་ཡིག་ཆས་སྐྲུན་མི་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="close_screen_record">སྒྲ་འབེབས་ནས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="date_day">ཚེས།</string>
    <string name="date_month">ཟླ།</string>
    <string name="date_year">ལོ།</string>
    <string name="description_content">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་ནས་བརྒྱུད་ཁོངས་རིམ་པའི་བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་བྱེད་ནུས་འདོན་སྤྲོད་བྱེད། བཀོལ་སྤྱོད་དེས་ཁྱེད་ནས་བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་བྱེད་ནུས་བློས་གཏོང་རྒྱུ་ཡིན་པ་མཚོན། གཏན་འཁེལ་ནས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="description_title">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="deselect_all">ཡོངས་མི་འདེམ།</string>
    <string name="error_open_file_failed_no_app_found">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཁ་འབྱེད་པའི་རིགས་དེ་གའི་ཡིག་ཆ་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="first_using_mic_dialog_message">བརྙན་ཤེལ་ནས་སྒྲ་ཁུང་གི་སྒྲ་སྒྲ་འཇུག་བྱེད་ནུས་བཀོལ་དགོས་ན་སྒྲ་འཇུག་དབང་ཚད་ཐོབ་ལེན་བྱེད་དགོས། མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="first_using_mic_dialog_title">དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="fixed_frame_rate">གཏན་འབེབས་མདོ་ཚད་བརྙན་འཇུག</string>
    <string name="fixed_frame_rate_summary">སྐད་འཕྲིན་མཉམ་སྤྱོད་གཏོང་བ་རྒྱུན་གཏན་མིན་པ་བཀག་ཆེད། ཁ་བརྒྱབ་རྗེས་ནུས་ཟད་ཆུང་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="frames">པར་གྲངས།</string>
    <string name="frames_summary">སྐར་ཆ་རེར་བརྙན་ལེན་པའི་པར་གྲངས་ཇི་ཙམ་མཐོ་ཡང་། བརྙན་ངོས་དེ་ཙམ་གྱིས་བདེ་བ་ཡོད།</string>
    <string name="frequently_click_toast">ཞབས་ཞུ་སྒུལ་སློང་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="gleam_led_while_recording">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་སྐབས་LEDའོད་ཆེམ་ཆེམ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="hint_back">ཕྱིར་ལོག་འཐེབ།</string>
    <string name="hint_home">གཙོ་ཤེལ་འཐེབ།</string>
    <string name="hint_menu">མ་ཐོའི་འཐེབ།</string>
    <string name="hint_power">གློག་ཁུངས་འཐེབ།</string>
    <string name="hint_volume_down">སྒྲ་ཚད་ཆུང་གཏོང་།</string>
    <string name="hint_volume_up">སྒྲ་ཚད་ཆེར་གཏོང་།</string>
    <string name="home_title_none">སྡེ་ཚན་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="is_checked">བདམས་ཟིན།</string>
    <string name="is_go_home">འཕྱང་ཁུང་ཁ་རྒྱག་སྐབས་གཙོ་ངོས་ལ་ལོག་པ།</string>
    <string name="is_go_home_summary">འཕྱང་ཁུང་ཁ་རྒྱག་འཐརབ་ཁ་རྒྱག་རྗེས་བརྙན་ངོས་བརྙན་འཇུག་གཙོ་ངོས་ལ་ཕྱིར་ལོག་གམ།</string>
    <string name="loopback_sound">སྒྲ་དུང་གི་སྒྲ་གདངས།</string>
    <string name="low_battery">གློག་ཚད་དམའ་དྲགས་འདུག་པས། གློག་བསགས་རྗེས་བརྙན་འཇུག་བྱས་ན་འོས།</string>
    <string name="low_battery_title">གློག་ཚད་དམའ་བ།</string>
    <string name="low_battery_warning">གློག་ཚད་ལྷག་མ་དམའ་དྲགས་འདུག་པས། བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་མུ་མཐུད་དུ་བྱེད་མི་ཐུབ། བརྙན་ཟློས་རང་འགུལ་ངང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="low_memory">ཁ་པར་གྱི་བར་སྟོང་ལྷག་མ་1Gལས་མི་འདུག སྤྱིར་སྐར་མ་20བརྙན་འཇུག་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="low_memory_title">བར་སྟོང་ལྷག་མ་ཉུང་དྲགས་འདུག</string>
    <string name="low_momery_warning">བརྒྱུད་ཁོངས་བར་སྟོང་ཁེངས་ཟིན། བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་མུ་མཐུད་དུ་བྱེད་མི་ཐུབ། བརྙན་ཟློས་རང་འགུལ་ངང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="memory_not_allowed">བར་སྟོང་ལྷག་མ་ཉུང་དྲགས་འདུག བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ། བར་སྟོང་གློད་གྲོལ་རྗེས་ཡང་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="mic_sound">སྒྲ་སྦུག་གི་སྒྲ་གདངས།</string>
    <string name="no_recorder_info">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་བརྙན་ཟློས་མི་འདུག</string>
    <string name="no_recorder_info2">བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་འཐེབ་གནན་ནས་བརྙན་འཇུག་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="no_sound">སྒྲ་མི་འདུག</string>
    <string name="operation_delete">སུབ།</string>
    <string name="operation_send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="quit_recording">རེག་ནས་བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་ལས་ཕྱིར་ཐོན་པ།</string>
    <string name="recording_failure">བརྙན་འཇུག་མི་ཐུབ། ཡང་བསྐྱར་བརྙན་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="recording_max_size">བརྙན་ཟློས་ཆེ་ཆུང་ཆེས་མཐོ་ཚད་ལ་སླེབས་ཟིན། བརྙན་ཟློས་ཉར་ཚགས་བྱས་ནས་བརྙན་འཇུག་མཚམས་བཞག་ཟིན། བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་གསར་པ་ཞིག་སྐྲུན་རོགས།</string>
    <string name="recording_without_mic">སྒྲ་དུང་བཟུང་འདུག སྒྲ་དུང་གི་སྒྲ་འཇུག་མི་ཐུབ་ངེས།</string>
    <string name="resolution">འབྱེད་ཕྱོད།</string>
    <string name="resolution_summary">བརྙན་ཟློས་ཀྱི་ཞེང་ཚད་དང་། བརྙན་རྒྱུ་ཇི་ཙམ་མཐོ་ཡང་བརྙན་ཟློས་དེ་ཙམ་གསལ།</string>
    <string name="screen_orientation">བརྙན་ཤེལ་གྱི་ཁ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="screen_orientation_summary">བརྙན་ཟློས་སྐྲུན་པའི་ཁ་ཕྱོགས།</string>
    <string name="screen_record_option">བརྙན་འཇུག་འདེམ་ཚན།</string>
    <string name="screen_record_params">བརྙན་འཇུག་དཔྱད་གྲངས།</string>
    <string name="select_all">ཡོངས་འདེམ།</string>
    <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="show_hard_key">དངོས་ཁམས་གནོན་འཐེབ་མངོན་ནས་རེག་པ།</string>
    <string name="show_hard_key_summary">མ་ཐོ་དང་གཙོ་ཤེལ། ཕྱིར་ལོག་འཐེབ་གནོན་སྐབས་དྲན་སྐུལ་འཆར་བ།</string>
    <string name="show_screen_touch">བརྙན་ཤེལ་ཐུག་རེག་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_screen_touch_summary">མཛུབ་མོ་རེག་པའི་ས་ཆར་དཀར་ཚེག་ཆུང་ཆུང་མངོན་པ།</string>
    <string name="sound_source">སྐད་བརྡའི་ཡོངས་ཁུངས།</string>
    <string name="sound_source_summary">བརྒྱུད་ཁོངས་ནང་ཁུལ་གྱི་སྒྲ་འང་སྒྲ་ཁུང་གི་སྒྲ་སྒྲ་འབེབས་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="sound_source_summary_without_system_sounds">སྒྲ་ཁུང་གི་སྒྲ་ནང་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="start">འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="start_recording">ནང་འཇུག་ལ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="stop_by_second_space">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྗེ་བའི་སྐབས་བརྙན་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ། བརྙན་ཟློས་ནི་རང་འགུལ་གྱིས་ཉར་ཚགས་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="stop_record_while_locking">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་སྐབས་བརྙན་འཇུག་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="stop_record_while_locking_summary">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་པར་ངོས་ལ་འཛུལ་སྐབས་བརྙན་ཤེལ་བརྙན་འཇུག་མཇུག་སྒྲིལ་ནས་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="stop_recording">བརྙན་འཇུག་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="storage_location">གསོག་ཉར་ས་གནས།</string>
    <string name="storage_location_summary">ཕྱི་སྒྲིག་SDཁཱའམ་རང་སྟེང་གསོག་ཉར་བྱེད་པར་འདེམ་པ།</string>
    <string name="timer_format">%s</string>
    <string name="unchecked">འདེམ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="using_record_confirm_cancel">ཁས་མི་ལེན།</string>
    <string name="using_record_confirm_ok">མོས་མཐུན།</string>
</resources>
