<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Bezpečnostní prvky MIUI</string>
    <string name="hello_world">Vítejte!</string>
    <string name="menu_settings">Nastavení</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Zásady ochrany osobních údajů Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Tato funkce zašifruje a odešle ID vašeho přístroje na Tencent servery (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Zobrazit Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Nahrát a naskenovat názvy aplikací a detaily pomocí online definice virů.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Aktualizovat virovou databázi automaticky</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">AVL Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="avl_dialog_header">Tato funkce zašifruje a odešle ID vašeho zařízení na AVL server (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Zobrazit Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Zásady ochrany osobních údajů Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Tato funkce zašifruje a odešle ID vašeho zařízení na servery Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Zobrazit Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Virus je adware. Automaticky vytváří reklamní nabídky.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Virus je kryptor. Je to škodlivý software, který se přenáší vlastní replikací v úložišti.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Virus je program rozesílající soubory. Přenáší kód, který instaluje další škodlivé viry.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Virus je program zneužívající slabá místa. Využívá chyby nebo zranitelná místa v systému, aby způsobil nechtěné nebo neočekávané chování.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekce zjištěna pomocí specifické heuristiky. Specifická heuristická analýza tvrdí, že je to virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Virus je zábavný program. Vytváří obtěžující nebo zábavné situace. Obvykle způsobuje menší škody než jiné viry.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Virus je potenciálně nechtěný program. Je to program, který může být škodlivý (spyware, adware apod.) navzdory skutečnosti, že uživatel souhlasil s jeho stažením.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Virus je rootkit. Je to typ softwaru, který je určen ke skrytí skutečnosti, že operační systém byl napaden. Používá se k převzetí kontroly nad zařízením a je skrytý hluboko uvnitř systému. Rootkity umožňují virům a malwaru, aby se skryly v obecné rovině, neboť je maskují do podoby potřebných souborů, které běžný antivirový software přehlíží.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Virus je spyware. Je to software, který skrytě shromažďuje informace o uživateli prostřednictvím internetového připojení, aniž by o tom uživatel věděl.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Běžný typ podezřelého programu. Antivirový systém se jej snaží klasifikovat.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Virus je potenciálně škodlivý nástroj, který je podobný potenciálně nechtěným programům.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Virus je trojský kůň. Je to malware určený k poskytnutí neoprávněného, vzdáleného přístupu k zařízení uživatele. Trojské koně obvykle nemají schopnost vlastního replikování jako viry, avšak mohou umožnit instalaci jiného malwaru do zařízení, odcizení dat nebo jiné škodlivé aktivity.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Neznámý typ infekce.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Virus je červ. Je to samostatný malware, který se sám replikuje, aby se rozšířil do dalších zařízení. Využívá systémové funkce pro přenos souborů nebo informací (např. síť) a dokáže cestovat bez lidského zásahu. Červi téměř vždy způsobují alespoň nějaké poškození sítě.</string>
</resources>
