<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Компоненти безпеки MIUI</string>
    <string name="hello_world">Привіт, світ!</string>
    <string name="menu_settings">Налаштування</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Політика конфіденційності Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">При використанні цієї функції, ID вашого пристрою шифрується та відправляється на сервери Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">переглянути Політику конфіденційності</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Завантажувати назви невідомих файлів та програм на сервер і перевіряти на наявність вірусів.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Автоматичне оновлення бази антивірусів</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">Політика конфіденційності AVL</string>
    <string name="avl_dialog_header">При використанні цієї функції, ID вашого пристрою шифрується та відправляється на сервери AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">переглянути Політику конфіденційності</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Політика конфіденційності Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">При використанні цієї функції, ID вашого пристрою шифрується та відправляється на сервери Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">переглянути Політику конфіденційності</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Вірус - реклама. Він автоматично створює і відображає рекламу.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Вірус - криптор. Це шкідливе програмне забезпечення, яке передається шляхом самовідтворення на зовнішніх або внутрішніх носіях.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Вірус - дроппер. Він переносить у собі код, який потім сам встановлює інший шкідливий вірус.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Вірус - експолоіт. Він використовує помилки або уразливі місця в системі для того, щоб викликати непередбачувану поведінку.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Інфекцію можна виявити за допомогою евристики. Спеціальний евристичний аналіз покаже, що це вірус.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Вірус - жарт. Він створює який-небудь дратуючий або гумористичний ефект. Зазвичай він не сильно шкодить системі.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Вірус являється потенційно небажаною програмою (PUP). Ця програма може завдати шкоди (програма-шпигун, рекламне ПЗ тощо), незважаючи на те, що користувачі дають згоду на її завантаження.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Вірус - руткіт. Це тип програмного забезпечення, ціль якого - приховати той факт, що операційна система була уражена. Він використовується, щоб отримати контроль над пристроєм, ховаючись глибоко усередині системи. Руткіти маскують віруси та шкідливі програми, шляхом маскуваннях їх під видом необхідних файлів, які звичайний антивірус навіть не помітить.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Вірус-шпигун. Це програмне забезпечення, яке таємно збирає інформацію про користувача через інтернет-з'єднання без його відома."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Підозрілий тип. Антивірусна система намагається визначити його.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Вірус є потенційно небезпечним інструментом зараження системи, дуже схожим на PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Вірус - троян. Це шкідлива програма, яка покликана забезпечити несанкціонований віддалений доступ до пристрою. Трояни, як правило, не можуть самовідтворюватися як віруси. Однак, вони можуть призвести до встановлення інших шкідливих програм, крадіжки даних або виконувати інші небезпечні дії.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Невідомий тип інфекції.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Вірус - черв'як. Це окрема шкідлива програма, яка відтворює себе для того, щоб поширитися на інші пристрої. Використовуючи системні властивості передачі файлів або інформації (наприклад, мережеві), він може переміщатися без будь-якого людського впливу. Такі віруси майже завжди наносять шкоду мережі."</string>
</resources>
