<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Componenti sicurezza MIUI</string>
    <string name="hello_world">Ciao mondo!</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Informativa sulla Privacy di Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">"Questa funzione cripta ed invia l'ID del tuo dispositivo ai server di Tencent (%s)."</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">"mostra l'informativa sulla Privacy"</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Carica e scansiona i nomi ed i dettagli delle applicazioni utilizzando le definizioni online dei virus.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Aggiorna automaticamente le definizioni virus</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">Informativa sulla Privacy di AVL</string>
    <string name="avl_dialog_header">"Questa funzione cripta ed invia l'ID del tuo dispositivo ai server di AVL (%s)."</string>
    <string name="avl_dialog_policy">"mostra l'informativa sulla Privacy"</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Informativa sulla Privacy di Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">"Questa funzione cripta ed invia l'ID del tuo dispositivo ai server di Avast (%s)."</string>
    <string name="avast_dialog_policy">"mostra l'informativa sulla Privacy"</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Il virus è un adware. Reindirizza automaticamente la pubblicità.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">"Il virus è un cryptor. È un pericoloso software che si replica da solo nello spazio d'archiviazione."</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Il virus è un dropper. Trasporta un codice che installa altri virus pericolosi.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Il virus è un exploit. Approfitta di bug o di vulnerabilità nel sistema per causare comportamenti imprevisti.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">"L'infezione è inferta usando un euristico specifico. L'analisi euristica specifica dice che si tratta di un virus."</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Il virus è un joke. Crea effetti comici o irritanti. Normalmente causa meno danni di altri virus.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">"Il virus è un PUP. Si tratta di un programma che potrebbe risultare pericoloso ( spyware, adware, ecc.), nonostante l'utente dia il suo consenso a scaricarlo."</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">"Il virus è un rootkit. È un tipo di software creato per mascherare che un sistema operativo sia stato compromesso. È usato per ottenere il controllo di un dispositivo insidiandosi silenziosamente all'interno di esso. Rootkit permette a virus e malware di travestirsi da file necessari così da non essere riconosciuti da un normale antivirus."</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">"Il virus è uno spyware. È un tipo di software che raccoglie di nascosto informazioni sull'utente attraverso la sua connessione internet."</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">"Sospetto di un virus. L'antivirus sta cercando di classificarlo."</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Il virus è potenzialmente uno strumento pericoloso simile ad un virus PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Il virus è un trojan. È un malware creato per fornire un accesso non autorizzato al dispositivo. I virus trojan normalmente non hanno la capacità di replicarsi da soli; in ogni caso, possono portare a malware, furto di dati o altre attività pericolose.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo di infezione sconosciuto.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">"Il virus è un worm. È un virus autonomo che si replica col fine di diffondersi in altri dispositivi. Approfitta di una funzione del sistema che trasporta un file o un'informazione, e può viaggiare senza alcuna interazione umana. I virus worm di solito creano sempre qualche danno alla rete."</string>
</resources>
