<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="paused_waiting_for_network">កំពុងរង់ចាំ​បណ្ដាញ</string>
    <string name="notif_title_file_size">%1$d សរុប</string>
    <string name="notif_title_single_downloading">កំពុង​ទាញយក %1$s</string>
    <string name="download_filesize_unknown">អត់ស្គាល់</string>
    <string name="notification_dld_msg">គ្រប់គ្រងកម្មវិធីដែលកំពុងត្រូវបានទាញយក</string>
    <string name="app_label">ទាញ​យក</string>
    <string name="permlab_downloadManager">ចូលប្រើការទាញយក។</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីចូលប្រើការទាញយក និងឱ្យប្រើវាដើម្បីទាញយកឯកសារ។ កម្មវិធីព្យាបាទអាចប្រើវាដើម្បីរំខានដល់ការទាញយក និងចូលប្រើព័ត៌មានឯកជន។</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">លក្ខណៈពិសេសកម្រិតខ្ពស់នៃការទាញយក។</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីចូលប្រើលក្ខណៈពិសេសកម្រិតខ្ពស់នៃការទាញយក។ កម្មវិធីព្យាបាទអាចប្រើវាដើម្បីរំខានដល់ការទាញយក និងចូលប្រើព័ត៌មានឯកជន។</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">ផ្ញើការជូនដំណឹងអំពីការទាញយក។</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីផ្ញើការជូនដំណឹងអំពីការទាញយកដែលបានបញ្ចប់។ កម្មវិធីព្យាបាទអាចប្រើវាដើម្បីធ្វើឱ្យភ័ន្តច្រលំដល់កម្មវិធីដទៃដែលទាញយកឯកសារ។</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">មើលការទាញយកទាំងអស់ទៅកាត SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីមើលការទាញយកទាំងអស់ទៅកាត SD មិនអាចកម្មវិធីណាមួយបានទាញយកពួកវាឡើយ។</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">កក់ទុកទំហំក្នុងឃ្លាំង​សម្ងាត់ការទាញយក</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីទាញយកឯកសារទៅកាន់ឃ្លាំងសម្ងាត់ការទាញយក ដែលមិនអាចលុបចោលដោយស្វ័យប្រវត្តិ​ នៅពេលការទាញយកត្រូវការទំហំបន្ថែម។</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">ទាញយកឯកសារដោយគ្មានការជូនដំណឹង</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">អនុញ្ញតឱ្យកម្មវិធីទាញយកឯកសារក្នុងការទាញយកដោយគ្មានការជូនដំណឹងត្រូវបានបង្ហាញទៅកាន់អ្នកប្រើ។</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">ចូលប្រើការទាញយកប្រព័ន្ធទាំងអស់</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីមើល និងកែប្រែការទាញយកទាំងអស់ដែលចាប់ផ្តើមដោយកម្មវិធីទាំងឡាយ។</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;គ្មានចំណងជើង></string>
    <string name="notification_download_complete">បានទាញយកដោយជោគជ័យ។</string>
    <string name="notification_download_failed">មិនអាចទាញយកធាតុ។</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">ទំហំទាញយកតម្រូវឱ្យមាន Wi-Fi។</string>
    <string name="notification_paused_in_background">បានផ្អាកក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ។</string>
    <string name="wifi_required_title">ឯកសារគឺធំពេកមិនអាចទាញយកដោយប្រើទិន្នន័យចល័តបានទេ</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"ភ្ជាប់ទៅ Wi-Fi ដើម្បីបញ្ចប់ការទាញយក %s នេះ។ 

ប៉ះ %s ដើម្បីចាប់ផ្តើមការទាញយកនេះនៅពេលក្រោយដែលអ្នកបានភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ Wi-Fi។"</string>
    <string name="wifi_recommended_title">ដាក់ជួររង់ចាំសម្រាប់ការទាញយកពេលក្រោយ?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"ការចាប់ផ្តើមការទាញយក %s នេះឥឡូវនេះអាចពន្លឿនអាយុកាលថ្មីរបស់អ្នក និង/ឬបណ្តាលឱ្យមានការប្រើប្រាស់ហួសប្រមាណនៃការភ្ជាប់ទិន្នន័យចល័តរបស់អ្នក ដែលនាំទៅរកការគិតថ្លៃដោយប្រតិបត្តិករទូរស័ព្ទចល័តរបស់អ្នក អាស្រ័យលើគម្រោងទិន្នន័យរបស់អ្នក។

ប៉ះ %s ដើម្បីចាប់ផ្តើមការទាញយកនេះនៅពេលក្រោយដែលអ្នកត្រូវបានភ្ជាប់ទៅបណ្តាញ Wi-Fi។"</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">ដាក់ជួររង់ចាំ</string>
    <string name="button_cancel_download">បោះបង់</string>
    <string name="button_start_now">ចាប់ផ្តើមឥឡូវនេះ</string>
    <string name="download_remaining">%s នៅសល់</string>
    <string name="download_no_application_title">មិនអាចបើកឯកសារ</string>
    <string name="root_downloads">ទាញ​យក</string>
    <string name="download_queued">បានដាក់ជួររង់ចាំ</string>
    <string name="download_running">កំពុង​ទាញយក</string>
    <string name="download_error">មិនអាចទាញយក</string>
    <string name="download_running_percent">កំពុងទាញយក %s</string>
</resources>
