<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Komponenty bezpieczeństwa MIUI</string>
    <string name="hello_world">Witajcie!</string>
    <string name="menu_settings">Ustawienia</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Polityka Prywatności Tecent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Funkcja kopiuje szyfrowane dane urządzenia na serwery Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">pokaż Politykę Prywatności</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Wyślij i skanuj nazwy aplikacji, i ich szczegóły, korzystając z internetowych definicji wirusów.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Aktualizuj bazę wirusów automatycznie</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">Polityka prywatności AVL</string>
    <string name="avl_dialog_header">Funkcja kopiuje szyfrowane dane urządzenia na serwery AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">pokaż Politykę Prywatności</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Polityka Prywatności Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Funkcja kopiuje szyfrowane dane urządzenia na serwery Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">pokaż Politykę prywatności</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avast&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Typ wirusa: adware. Automatycznie wyświetla reklamy.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Typ wirusa: szyfrujący. Jest to złośliwe oprogramowanie, które przesyła się poprzez replikację w przestrzeni dyskowej.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Typ wirusa: dropper. Przenosi kod, który instaluje inne złośliwe oprogramowanie.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Typ wirusa: exploit. Wykorzystuje błędy lub luki w systemie, aby spowodować niezamierzone lub nieoczekiwane zachowanie.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">Infekcja jest określana za pomocą specjalnej analizy heurystycznej, która wskazuje, że jest to wirus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Typ wirusa: żart. Generuje irytujące lub humorystyczne efekty jako żart. Przeważnie generuje mniejsze uszkodzenia, niż inne wirusy.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Typ wirusa: Potencjalnie niepożądana aplikacja (PUP). Jest to program, który może być szkodliwy (spyware, adware, itp.), pomimo iż użytkownik zgodził się na jego pobranie.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Typ wirusa: rootkit. Jest to rodzaj oprogramowania zaprojektowanego tak, aby ukryć fakt, że system operacyjny zostało naruszony. Jest on stosowany w celu przejęcia kontroli nad urządzeniem, ukrywając się głęboko wewnątrz systemu. Rootkity pozwalają wirusom i złośliwemu oprogramowaniu, na \"ukrycie się w widocznym miejscu\" przebierając postać niezbędnych plików, które normalnie oprogramowanie antywirusowe może przeoczyć.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Typ wirusa: spyware. Oprogramowanie, które potajemnie gromadzi informacje o użytkowniku i przesyła przez połączenie internetowe bez jego wiedzy.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Powszechnie podejrzany typ. System antywirusowy próbuje go sklasyfikować.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Wirus to potencjalnie złe narzędzie podobne do Niechcianego oprogramowania.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Typ wirusa: trojan. To złośliwe oprogramowanie zaprojektowane tak, aby umożliwić nieautoryzowany, zdalny dostęp do urządzenia użytkownika. Trojany zazwyczaj nie mają zdolność do replikowania się, tak jak wirusy; jednak mogą one spowodować zainstalowanie innego złośliwego oprogramowania na urządzeniu, kradzież różnych danych lub inne szkodliwe działania.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Nieznany typ infekcji.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Typ wirusa: robak. Jest to samodzielne złośliwe oprogramowanie, które powiela się w celu przeniesienia się na inne urządzenia. Korzysta z funkcji przesyłania plików lub informacji w systemie (np. sieci), może podróżować bez wiedzy człowieka. Robaki prawie zawsze powodują co najmniej zakłócenia w sieci.</string>
</resources>
