<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Componentes de Segurança MIUI</string>
    <string name="hello_world">Olá mundo!</string>
    <string name="menu_settings">Definições</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="Tencent">Tencent</string>
    <string name="AVL">AVL</string>
    <string name="Mi">Mi</string>
    <string name="Avast">Avast</string>
    <string name="DesTencent">Tencent</string>
    <string name="DesAVL">AVL</string>
    <string name="DesMi">Mi</string>
    <string name="DesAvast">Avast</string>
    <string name="tencent_dialog_title">Política de Privacidade de Tencent</string>
    <string name="tencent_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o ID do seu dispositivo para os servidores Tencent (%s).</string>
    <string name="tencent_dialog_policy">Ver Política de Privacidade</string>
    <string name="tencent_dialog_cloudscan">Enviar e verificar os nomes e detalhes das aplicações com as definições de vírus online.</string>
    <string name="tencent_dialog_dbupdate">Atualizar definições de vírus automaticamente</string>
    <string name="tencent_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=tencent&amp;l=en_US</string>
    <string name="avl_dialog_title">Política de Privacidade de AVL</string>
    <string name="avl_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o ID do seu dispositivo para os servidores AVL (%s).</string>
    <string name="avl_dialog_policy">Ver Política de Privacidade</string>
    <string name="avl_dialog_cloudscan" />
    <string name="avl_dialog_dbupdate" />
    <string name="avl_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=antiy&amp;l=en_US</string>
    <string name="avast_dialog_title">Política de Privacidade de Avast</string>
    <string name="avast_dialog_header">Esta funcionalidade encripta e envia o seu ID de dispositivo para os servidores Avast (%s).</string>
    <string name="avast_dialog_policy">Ver Política de Privacidade</string>
    <string name="avast_dialog_cloudscan" />
    <string name="avast_dialog_dbupdate" />
    <string name="avast_dialog_url">http://api.sec.miui.com/policy/proxy?p=avastl=en_US</string>
    <string name="avast_virus_type_adware_description">Este vírus é um adware. Mostra anúncios automaticamente.</string>
    <string name="avast_virus_type_cryportor_description">Este vírus é um cryptor. É um software malicioso que se replica no espaço de armazenamento.</string>
    <string name="avast_virus_type_dropper_description">Este vírus é um dropper. Carrega um código malicioso que instala outros vírus.</string>
    <string name="avast_virus_type_exploit_description">Este vírus é um exploit. Aproveita-se de um bug ou vulnerabilidade do sistema para causar um comportamento intencional ou imprevisível.</string>
    <string name="avast_virus_type_heuristic_description">A infecção é inferida através da utilização de uma heurística específica. A análise da heurística específica determinou que isto é um vírus.</string>
    <string name="avast_virus_type_joke_description">Este vírus é um joke. É um software que cria um efeito irritante ou humorístico como uma piada ou falso vírus. Provoca danos inofensivos ao sistema.</string>
    <string name="avast_virus_type_pup_description">Este vírus é um Programa Potencialmente Não Desejado (PPND - PUP). É um programa que pode ser prejudicial (spyware, adware, etc.), que pode ocorrer após a aprovação inadvertida do utilizador.</string>
    <string name="avast_virus_type_rootkit_description">Este vírus é um rootkit. É um tipo de software concebido para esconder o fato que o sistema operativo ficou comprometido. É utilizado para obter controlo do dispositivo e esconder-se nos ficheiros de sistema. Os rootkits permitem que outros vírus e malwares se escondam nos ficheiros de sistema, que por norma os antivírus ignoram na detecção.</string>
    <string name="avast_virus_type_spyware_description">Este vírus é um spyware. É um software que recolhe informações do utilizador, como pesquisas na internet e transmite essa informação a uma entidade externa na internet sem o conhecimento ou consentimento do utilizador.</string>
    <string name="avast_virus_type_suspicious_description">Um tipo de suspeição comum. O sistema antivírus está a tentar classificá-lo.</string>
    <string name="avast_virus_type_tool_description">Este vírus é uma ferramenta potencial maligna semelhante ao PUP.</string>
    <string name="avast_virus_type_trjan_description">Este vírus é um Trojan. É um malware criado para fornecer um acesso remoto não autorizado ao dispositivo. Normalmente não têm a capacidade de se replicarem como outros vírus. No entanto, podem levar outros malwares a serem instalados no seu dispositivo, dados serem roubados ou outras atividades maliciosas.</string>
    <string name="avast_virus_type_unknown_description">Tipo de infecção desconhecida.</string>
    <string name="avast_virus_type_worm_description">Este vírus é um Worm. É um malware independente que se replica com a função de infectar outros dispositivos. Tira a vantagem das funções de transferências de informações ou ficheiros do sistema para poder ser transmitido sem nenhuma ação do utilizador. Os Worms normalmente causam alguns de problemas de rede.</string>
</resources>
