<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Beveiligingsservice-plug-in</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Annuleren</string>
    <string name="privacy_declare_dialog_title">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="privacy_prompt_traffic_purchase_message">Je telefoonnummer en gegevens van je maatschappij zullen worden versleuteld en geüpload naar de servers van Mi, om meer info over data-aankoopopties te krijgen.</string>
    <string name="miuishare_title_more">Meer</string>
    <string name="miuishare_title_share">Deel</string>
    <string name="miuishare_wechat_timeline_title">WeChat Momenten</string>
    <string name="miuishare_weibo_title">Weibo</string>
    <string name="network_not_available">Kan geen netwerkverbinding maken</string>
    <string name="no_network_btn">Probeer opnieuw</string>
    <string name="main_toolbar_purchase">Opladen</string>
    <string name="usage_sorted_loading_text">Een momentje…</string>
    <string name="empty">" "</string>
    <string name="share">Delen</string>
    <string name="open_browser">Open in Browser</string>
    <string name="title_share_link">Deel URL</string>
    <string name="pm_lable_name">Over root toegang</string>
    <string name="pc_activity_title">Batterij optimaliseren</string>
    <string name="lucky_result_title">Rode enveloppen</string>
    <string name="fastboot_status_locked_info">Fastboot is niet ontgrendeld op dit toestel</string>
    <string name="fastboot_status_locked_summary">Kon geen toegang tot de root krijgen</string>
    <string name="fastboot_locked_question_1">Waarom zou Fastboot vergrendeld moeten zijn?</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_1">Fastboot is de traditionele methode om Mi-toestellen te flashen. Als het toestel in de Fastboot-modus is, kunnen alle gegevens die op dit toestel zijn opgeslagen direct worden bereikt en gewist. Wij vergrendelen Fastboot om ervoor te zorgen dat jouw gegevens veilig blijven, mocht je het toestel verliezen, en ook om de betrouwbaarheid van \"toestel vinden\"-functies te garanderen.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_2">"Zijn er risico's verbonden met het ontgrendelen van Fastboot?"</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_2">In het geval dat je je toestel kwijtraakt, garandeert Fastboot de veiligheid van de items die op dit toestel zijn opgeslagen. Als je Fastboot ontgrendelt, kun je je toestel niet langer op afstand vergrendelen of data verwijderen met de \"Zoek toestel\" functie. Daarom adviseren we je om Fastboot niet op je toestel te ontgrendelen.</string>
    <string name="fastboot_locked_question_3">"Ik ken de risico's, maar ik moet mijn toestel nog steeds ontgrendelen. Wat moet ik doen?"</string>
    <string name="fastboot_locked_answer_3">Je moet de ontgrendeltool van de MIUI website gebruiken. Om het toestel te ontgrendelen, moeten we zeker zijn dat het toestel van jou is. Daarom moet je je aanmelden met je Mi-account en \"Zoek toestel\" inschakelen.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_title">Ga naar de officiële MIUI website om de ontgrendeltool te krijgen.</string>
    <string name="fastboot_unlock_web_home">https://unlock.update.miui.com</string>
    <string name="game_booster">Gamesnelheid booster</string>
    <string name="gb_weixinpay_can_not_complete">Kan betaling niet voltooien. Installeer om door te gaan.</string>
    <string name="gb_alipays_can_not_complete">Kan betaling niet voltooien. Installeer om door te gaan.</string>
    <string name="xunyou_pay_webview">Xunyou diensten</string>
</resources>
